<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EN: insector -->
  <VRE_Insector.label>инсектор</VRE_Insector.label>
  <!-- EN: Insectors were engineered as a military project to thrive on planets with harsh, insectoid environments. They can edit their genes to form various castes suited to different conditions, making them highly adaptable and self-sufficient. Living in symbiosis with insectoids, they reproduce by implanting a chestburster larva into a host.\n\nWith chitinous exoskeletons, multifaceted eyes, and segmented limbs, Insectors resemble a blend of humans and insects. Their isolationist nature and unsettling appearance often lead others to see them as cold and unapproachable. However, their society is complex and strategic, using fear and misunderstanding to their advantage in diplomacy and warfare, ensuring their survival in the harshest conditions. -->
  <VRE_Insector.description>Инсекторы были созданы в рамках военного проекта, как вид, приспособленный для выживания на планетах, заражённых инсектоидами. Благодаря способности изменять свой генетический код они могут формировать различные касты, каждая из которых адаптируется к определённым условиям, что обеспечивает им высокую приспособляемость и самодостаточность. Находясь в симбиозе с инсектоидами, они размножаются, внедряя в организм носителя личинку-грудолома.\n\nОбладая хитиновым экзоскелетом, фасеточными глазами и сегментированными конечностями, инсекторы напоминают смесь человека и насекомого. Замкнутая натура и пугающий внешний вид часто заставляют окружающих считать их бесчувственными и неприветливыми. Однако строение их общества сложное и продуманное. Инсекторы используют страх и заблуждения в корыстных целях — в дипломатии и войне, обеспечивая выживание своего вида в самых суровых условиях.</VRE_Insector.description>
  <!-- EN: Engineered for harsh insectoid worlds, Insectors can adapt their genes to form specialized castes and reproduce through chestburster larvae. With chitinous exoskeletons and multifaceted eyes, they live in symbiosis with insectoids. -->
  <VRE_Insector.descriptionShort>Инсекторы были созданы для выживания на планетах, заражённых инсектоидами. Находясь в симбиозе с инсектоидами, они размножаются, внедряя в организм носителя личинку-грудолома. Обладая хитиновым экзоскелетом, фасеточными глазами и сегментированными конечностями, инсекторы напоминают смесь человека и насекомого.</VRE_Insector.descriptionShort>
  
</LanguageData>