<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Radio_Industrial.label>индустриальное радио</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Industrial.description>Старое устройство ушедшей эпохи, оно способно улавливать радиоволны и преобразовывать их в звуковые. Даже в маргинальных мирах часто есть старый передатчик или одинокая радиостанция, вещающая что-то.</Radio_Industrial.description>

  <Radio_Spacer.label>длинноволновое радио</Radio_Spacer.label>
  <Radio_Spacer.description>Высокотехнологичный радиоприемник, способный принимать очень слабые сигналы и воспроизводить их с кристально чистым качеством.</Radio_Spacer.description>

  <Joy_Arcade.label>аркадный автомат</Joy_Arcade.label>
  <Joy_Arcade.description>Высокий шкафчик с маленьким катодно-лучевым дисплеем и панелью управления для игры в различные предустановленные игры.</Joy_Arcade.description>

  <Joy_InudstrialComputer.label>старый компьютер</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Настольный компьютер на основе старого дизайна, очень неэффективный и подверженный сбоям. Дает небольшой буст к способности обучаться после использования.</Joy_InudstrialComputer.description>

  <Joy_ModernComputer.label>современный компьютер</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Высокотехнологичный компьютер с ЖК-монитором и более производительными деталями, которые менее подвержены сбоям. Дает буст к способности обучаться после использования.</Joy_ModernComputer.description>

  <Joy_Piano.label>пианино</Joy_Piano.label>
  <Joy_Piano.description>Большое играбельное пианино для практики, имеет довольно приятное звучание, и это отличный способ развить художественный талант.</Joy_Piano.description>

  <Joy_RouletteTable.label>рулетка</Joy_RouletteTable.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Стол с мягким покрытием и колесом для игры в рулетку - хороший способ тренировать свои навыки общения и удачу.</Joy_RouletteTable.description>

  <Joy_DartsBoard.label>стойка дартс</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Популярная игра в маргинальных мирах, заключающаяся в метании дротиков по круглой цели. Это расслабляет и тренирует навыки стрельбы с большей скоростью, чем подковы или обруч.</Joy_DartsBoard.description>

  <Joy_PunchingBag.label>спортивная груша</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Боксёрская груша с тканевой набивкой, предназначенная для спуска на ней гнева. Может быть довольно успокаивающим развлечением и помогает тренировать рукопашный бой.</Joy_PunchingBag.description>

</LanguageData>