<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_ElectricPot.label>электрическая стойка с кастрюлей</VCE_ElectricPot.label>
  <VCE_ElectricPot.description>Электрическая стойка с кастрюлей, также называемая электрической кастрюлей, представляет собой небольшой прибор, используемый для кипячения воды и поддержания её при постоянной температуре. Обычно, она используется для обеспечения непосредственного источника горячей воды для приготовления супа.\n\nСуп на электрической стойке с кастрюлей без электроэнергии испортится очень быстро. Остерегайтесь вспышек на местной звезде!</VCE_ElectricPot.description>

  <VCE_Grill.label>гриль</VCE_Grill.label>
  <VCE_Grill.description>Гриль - это устройство, которое готовит еду, излучая тепло снизу готовящегося продукта. Для его работы требуются дрова.</VCE_Grill.description>

  <VCE_DeepFrier.label>фритюрница</VCE_DeepFrier.label>
  <VCE_DeepFrier.description>Фритюрница - это кухонный прибор, используемый для жарки во фритюре. Глубокая прожарка - это метод приготовления пищи путем погружения пищи в масло при сильном нагревании, обычно между температурами от 350 F° до 375 F° (от 175 C° до 190 C°).</VCE_DeepFrier.description>

  <VCE_CanningMachine.label>консервная машина</VCE_CanningMachine.label>
  <VCE_CanningMachine.description>Консервная машина - это устройство для консервирования продуктов в металлические банки. Для каждой операции консервирования требуется определенное количество стали.</VCE_CanningMachine.description>

  <VCE_CondimentPrepTable.label>стол для приготовления приправ</VCE_CondimentPrepTable.label>
  <VCE_CondimentPrepTable.description>Рабочий стол для нарезки и приготовления приправ, используемых в рецептах для по-настоящему изысканных блюд.</VCE_CondimentPrepTable.description>

  <VCE_CheesePress.label>пресс для сыра</VCE_CheesePress.label>
  <VCE_CheesePress.description>Пресс для сыра - это устройство для отжима сыворотки из творога при изготовлении сыра. Нажатие влияет на твердость и текстуру сыра, а также определяет форму. Этот пресс также работает как камера для созревания, поэтому, чем дольше сыр остаётся на созревание, тем выше будет его качество.</VCE_CheesePress.description>

</LanguageData>