<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_AgaveNectar.label>нектар агавы</VCE_AgaveNectar.label>
  <VCE_AgaveNectar.description>Полусладкий нектар, известный своими целебными и противовоспалительными свойствами. Хотя он полезнее сахара, его высокое содержание фруктозы может быть вредным, если принимать его слишком часто.</VCE_AgaveNectar.description>

  <VCE_RawSugar.label>сахар</VCE_RawSugar.label>
  <VCE_RawSugar.description>Простой кристаллический тростниковый сахар. Сахар легко превращается организмом в энергию, но может деструктивно влиять на почки и вызвать диабет при употреблении в пищу чрезмерных количествах.</VCE_RawSugar.description>

  <VCE_RawSpices.label>специи</VCE_RawSpices.label>
  <VCE_RawSpices.description>Разнообразие ароматических и острых специй добавляет несколько острых ноток к вкусу блюда и немного ободряет.</VCE_RawSpices.description>

  <VCE_Salt.label>соль</VCE_Salt.label>
  <VCE_Salt.description>Каменная соль, как и обычная соль, улучшает вкусовые характеристики других ингредиентов, с которыми она готовится. Чрезмерное потребление может вызвать повышение кровяного давления.</VCE_Salt.description>

  <VCE_Mayo.label>майонез</VCE_Mayo.label>
  <VCE_Mayo.description>Густая эмульсия из яиц, масла и других трав. Майонез, хотя и ужасен для здоровья, обладает приятным запахом и очень калорийен.</VCE_Mayo.description>

  <VCE_InsectJellyPreserves.label>варенье из желе насекомых</VCE_InsectJellyPreserves.label>
  <VCE_InsectJellyPreserves.description>Очень вкусное и сладкое, будучи на удивление полезным для здоровья.</VCE_InsectJellyPreserves.description>

  <VCE_SmokeleafButter.label>масло из дымолиста</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Сгущенное, жирное вещество из молочных сливок и листьев дымолиста. Вредно для здоровья и "бьет" по голове немного сильнее, чем простое курение дымолиста.</VCE_SmokeleafButter.description>

  <VCE_ChocolateSyrup.label>шоколадный сироп</VCE_ChocolateSyrup.label>
  <VCE_ChocolateSyrup.description>Смесь какао, воды и сахара, образующая горьковато-сладкий сироп, идеально подходит для покрытия десертов. Не так плох для здоровья, как сахар.</VCE_ChocolateSyrup.description>

  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>усваиваемые воскрешающие механиты</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Чрезвычайно высокотехнологичная смесь механитов из мира-утопии, небезопасная для прямого непосредственного потребления из-за горького вкуса и лёгкого внутрижелудочнового кровоизлияния. Однако, любые пешки, поглотившие их с пищей, на время действия этих воскрешающих механитов после своей смерти будут немедленно оживлены, как будто чудом.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>

</LanguageData>