<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_SimpleGrill.label>простой гриль</VCE_SimpleGrill.label>
  <VCE_SimpleGrill.description>Простое мясо на гриле, быстро приготовленное из нескольких ингредиентов. Очень сытное мясо на гриле позволяет долго не чувствовать голода. Остывание гриля разрушает этот эффект, кушайте, пока он горячий!</VCE_SimpleGrill.description>

  <VCE_RuinedSimpleGrill.label>остывший простой гриль</VCE_RuinedSimpleGrill.label>
  <VCE_RuinedSimpleGrill.description>Простое мясо на гриле, быстро приготовленное из нескольких ингредиентов. Этот гриль остыл, и, как таковой, он всё ещё съедобен, но гораздо менее вкусен.</VCE_RuinedSimpleGrill.description>

  <VCE_FineGrill.label>отличный гриль</VCE_FineGrill.label>
  <VCE_FineGrill.description>Комплексное мясо на гриле, приготовленное с осторожностью из широкого ассортимента ингредиентов. Очень сытное мясо на гриле позволяет долго не чувствовать голода. Остывание гриля разрушает этот эффект, кушайте, пока он горячий!</VCE_FineGrill.description>

  <VCE_RuinedFineGrill.label>остывший отличный гриль</VCE_RuinedFineGrill.label>
  <VCE_RuinedFineGrill.description>Комплексное мясо на гриле, приготовленное с осторожностью из широкого ассортимента ингредиентов. Этот гриль остыл, и, как таковой, он всё ещё съедобен, но гораздо менее вкусен.</VCE_RuinedFineGrill.description>

  <VCE_LavishGrill.label>шикарный гриль</VCE_LavishGrill.label>
  <VCE_LavishGrill.description>Этот шедевр кулинарного искусства питает тело, разум и душу. Очень сытное мясо на гриле позволяет долго не чувствовать голода. Остывание гриля разрушает этот эффект, кушайте, пока он горячий!</VCE_LavishGrill.description>

  <VCE_RuinedLavishGrill.label>остывший шикарный гриль</VCE_RuinedLavishGrill.label>
  <VCE_RuinedLavishGrill.description>Этот шедевр кулинарного искусства питает тело, разум и душу Этот гриль остыл, и, как таковой, он всё ещё съедобен, но гораздо менее вкусен.</VCE_RuinedLavishGrill.description>

  <VCE_GourmetGrill.label>превосходный гриль</VCE_GourmetGrill.label>
  <VCE_GourmetGrill.description>Настоящее кулинарное произведение искусства. Очень сытное мясо на гриле позволяет долго не чувствовать голода. Остывание гриля разрушает этот эффект, кушайте, пока он горячий!</VCE_GourmetGrill.description>

  <VCE_RuinedGourmetGrill.label>остывший превосходный гриль</VCE_RuinedGourmetGrill.label>
  <VCE_RuinedGourmetGrill.description>Вершина кулинарного произведения искусства. Этот гриль остыл, и, как таковой, он всё ещё съедобен, но гораздо менее вкусен.</VCE_RuinedGourmetGrill.description>

</LanguageData>