<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <CONN_hediff_Zoom.label>линза</CONN_hediff_Zoom.label>
  <CONN_hediff_Zoom.description>Улучшенный искусственный глаз. Благодаря биогелевой нейросвязи, сигнальному препроцессору, модулю самовосстановления, датчикам широкого спектра и синаптическому импульсному передатчику, он почти во всех отношениях лучше, чем биологический глаз. Прототип нейроконнектора позволяет приближать и отдалять объекты.</CONN_hediff_Zoom.description>
  <CONN_hediff_Zoom.labelNoun>бионический глаз</CONN_hediff_Zoom.labelNoun>


  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <CONN_hediff_EnergyFist.label>энергокулак</CONN_hediff_EnergyFist.label>
  <CONN_hediff_EnergyFist.description>Боевая замена кисти. Она состоит из высокотехнологичного протеза кисти руки и встроенной в запястье системы поршней. Такое сочетание компонентов позволяет наносить быстрые и точные удары. Механический регулятор позволяет контролировать мощность при помощи дополнительных усилителей, связанных с помощью нейроконнектора и питаемых от ультратехнологичной микробатареи.</CONN_hediff_EnergyFist.description>
  <CONN_hediff_EnergyFist.comps.0.tools.0.label>рука</CONN_hediff_EnergyFist.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_EnergyFist.labelNoun>энергокулак</CONN_hediff_EnergyFist.labelNoun>


  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <CONN_hediff_ElasticAchilles.label>сверхэластичные сухожилия</CONN_hediff_ElasticAchilles.label>
  <CONN_hediff_ElasticAchilles.description>Бионический модуль, созданный, чтобы обеспечивать пользователю возможность сохранять вертикальное положение даже тогда, когда от мышц на его ногах почти ничего не осталось. Данный модуль исправляет одно из слабых мест опорно-двигательного аппарата человека - сухожилия, заменяя их более эластичной и менее чувствительной к перегрузкам искусственной версией. Этот имплант снискал определённую популярность среди тяжёлых пехотинцев. В комплект входит набор материалов и инструментов для обслуживания и ремонта.</CONN_hediff_ElasticAchilles.description>
  <CONN_hediff_ElasticAchilles.labelNoun>бионические сухожилия</CONN_hediff_ElasticAchilles.labelNoun>


  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <CONN_hediff_CyclopsVisor.label>визор «Циклоп»</CONN_hediff_CyclopsVisor.label>
  <CONN_hediff_CyclopsVisor.description>Гибридный бионический зрительный имплант со встроенной системой целеуказания, работающей в широком диапазоне спектров, увеличивающий дальность и чёткость зрения у пользователя, с функцией сканирования данных. Может быть напрямую подключен к центральной нервной системе пользователя.</CONN_hediff_CyclopsVisor.description>
  <CONN_hediff_CyclopsVisor.labelNoun>визор «Циклоп»</CONN_hediff_CyclopsVisor.labelNoun>


  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <CONN_hediff_LaserDetection.label>ЛЦУ</CONN_hediff_LaserDetection.label>
  <CONN_hediff_LaserDetection.description>Тактический блок лазерного целеуказателя, размещаемый на ухе. Тактический блок использует лазерный луч для сканирования окружающей обстановки и выдаёт важную информацию на выдвижном дисплее, размещаемом перед глазом пользователя. Значительно улучшает восприятие обстановки, помогает обнаруживать, идентифицировать и отслеживать цели и имеет элегантный внешний вид.</CONN_hediff_LaserDetection.description>
  <CONN_hediff_LaserDetection.labelNoun>ЛЦУ</CONN_hediff_LaserDetection.labelNoun>


  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <CONN_hediff_SensoricEarside.label>сенсорный блок</CONN_hediff_SensoricEarside.label>
  <CONN_hediff_SensoricEarside.description>Аудиосенсорное устройство со встроенной системой захвата целей. Заменяет натуральное ухо. Технические возможности устройства позволяют при необходимости распознавать звук упавшей иголки на другом конце комнаты.</CONN_hediff_SensoricEarside.description>
  <CONN_hediff_SensoricEarside.labelNoun>сенсорный блок</CONN_hediff_SensoricEarside.labelNoun>


</LanguageData>