<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <CONN_hediff_BerserkerChip.label>чип берсерка</CONN_hediff_BerserkerChip.label>
  <CONN_hediff_BerserkerChip.description>Церебральный имплант, позволяющий владельцу вызывать мощный, но кратковременный выброс адреналина, иногда его также называют «Гвозди Мясника». Чрезвычайным образом усиливает пользователя в ближнем бою и подавляет чувство боли. И хотя с этим имплантом вы сможете позволить себе намного больше, всегда стоит помнить: боль существует не просто так. И оказывается, что если её не чувствовать, то можно не заметить, как вы будете очень сильно ранены.</CONN_hediff_BerserkerChip.description>
  <CONN_hediff_BerserkerChip.labelNoun>чип берсерка</CONN_hediff_BerserkerChip.labelNoun>


  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <CONN_hediff_Mindtwist.label>искривитель разума</CONN_hediff_Mindtwist.label>
  <CONN_hediff_Mindtwist.description>Устройство, удаляющее любые плохие воспоминания. Оно напрямую взаимодействует с мозгом, разрывая ненужные нейронные связи. Устройство удаляет воспоминания не мгновенно, так как для установления синаптических связей требуется время.</CONN_hediff_Mindtwist.description>
  <CONN_hediff_Mindtwist.labelNoun>искривитель разума</CONN_hediff_Mindtwist.labelNoun>


  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <CONN_hediff_MuseChip.label>муза</CONN_hediff_MuseChip.label>
  <CONN_hediff_MuseChip.description>Мозговой имплант с виртуальной личностью «Ева», которая сопровождает носителя на его жизненном пути. Она имеет доступ к огромной базе данных. Просматривая и анализируя информацию, «Ева» подталкивает носителя к оптимальным решениям.</CONN_hediff_MuseChip.description>
  <CONN_hediff_MuseChip.labelNoun>чип с «Музой»</CONN_hediff_MuseChip.labelNoun>


  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.label>нейроусилитель</CONN_hediff_NeuroEnhancer.label>
  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.description>Мозговой имплант, дающий доступ к межзвёздной сети данных. Он постоянно подключён к сети, если она доступна, и снабжает пользователя данными для любой ситуации. Вы можете мысленно смотреть телевизор и одновременно проигрывать различные варианты действий. Создавайте произведения искусства или работайте над чертежами в личном кабинете, созданном вашим воображением.</CONN_hediff_NeuroEnhancer.description>
  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.labelNoun>нейроусилитель</CONN_hediff_NeuroEnhancer.labelNoun>


  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <CONN_hediff_CombatAI.label>боевой ИИ</CONN_hediff_CombatAI.label>
  <CONN_hediff_CombatAI.description>Мозговой имплант, берущий на себя неполный контроль в боевых ситуациях. Имплант был разработан неизвестной группой во время последней межгалактической войны в рамках проекта по созданию супер-солдат. Хоть эта группа людей и канула в Лету, их творения до сих пор встречаются в галактике.</CONN_hediff_CombatAI.description>
  <CONN_hediff_CombatAI.labelNoun>боевой ИИ</CONN_hediff_CombatAI.labelNoun>


</LanguageData>