<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EN: bear trap -->
  <VFES_BearTrap.label>медвежий капкан</VFES_BearTrap.label>
  <!-- EN: Two heavy metal jaws held open under tension, connected to a pressure-sensitive trigger. When stepped on, the jaws snap shut with high force, inflicting severe damage. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. When triggered, it can be re-armed. -->
  <VFES_BearTrap.description>Две дуги с шипами, удерживаемые в раскрытом положении мощной пружиной, соединённой со спусковым механизмом нажимного действия. Когда жертва задевает механизм, пружина освобождается и шипы выбрасываются, нанося жертве тяжёлые повреждения. Поскольку медвежьи капканы предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. После срабатывания могут быть перезаряжены.</VFES_BearTrap.description>
  
  <!-- EN: cavalry spikes -->
  <VFES_CavalrySpikes.label>деревянные колья</VFES_CavalrySpikes.label>
  <!-- EN: A row of sharpened spikes laid low across the ground. Designed to maim or cripple those who attempt to charge through, especially fast-moving animals or mounted units. Can be placed next to other cavalry spikes. Upon being triggered, cavalry spikes will need to be rebuilt. -->
  <VFES_CavalrySpikes.description>Оборонительное сооружение в виде ряда заострённых кольев. Служит для вывода из строя стремительно наступающих целей, в первую очередь животных и конницы. Может устанавливаться вплотную к другим деревянных кольям. После срабатывания необходимо построить заново.</VFES_CavalrySpikes.description>
  
  <!-- EN: landmine -->
  <VEFS_TrapLandmine.label>мина</VEFS_TrapLandmine.label>
  <!-- EN: A sophisticated explosive charge connected to a pressure plate trigger which detonates immediately on touch. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <VEFS_TrapLandmine.description>Сложный взрывной снаряд, соединённый с нажимной плитой и детонирующий мгновенно при касании. Поскольку мины предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины стороной.</VEFS_TrapLandmine.description>
  
  <!-- EN: shockmine -->
  <VEFS_TrapShockmine.label>импульсная мина</VEFS_TrapShockmine.label>
  <!-- EN: A concealed high-tech trap that releases a localized EMP pulse when triggered. It resets automatically after a short cooldown. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <VEFS_TrapShockmine.description>Высокотехнологичная замаскированная ловушка, испускающая локальный ЭМИ-импульс при активации и автоматически перезаряжающаяся спустя короткое время. Поскольку мины предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины стороной.</VEFS_TrapShockmine.description>

</LanguageData>