<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EN: One of the largest birds capable of flying, swans are often kept by royalty due to the beautiful nests of flowers they build for themselves. These nests have an extremely high beauty, but a swan will never build more than one.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Swans create their own sleeping spots that have extremely high beauty. These nests are auto-asigned to them as sleeping spots on creation. -->
  <Swan.description>Одна из самых крупных птиц, способных летать. Представители знати любят разводить лебедей ради прекрасных гнёзд из цветов, которые они строят для себя. Эти гнёзда отличаются необычайной красотой, но лебедь никогда не построит больше одного такого.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Игровая механика:&lt;/color&gt; Лебеди создают свои собственные очень красивые спальные места. Гнездо автоматически назначается спальным местом построившему его лебедю.</Swan.description>

  <!-- EN: Beautiful, majestic royal birds genetically altered to be able to bestow psychic energy onto people they nuzzle.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Peacocks will periodically nuzzle your colonists. This increases Psychic Sensitivity of the nuzzled person by 25% for 12 hours. This stacks up to 8 times, resulting in +200% Psychic sensitivity if nuzzled by 8 peacocks. -->
  <Peacock.description>Красивые, величественные птицы. Благодаря генетическим модификациям они могут наделять пси-энергией людей, к которым они ласкаются.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Игровая механика:&lt;/color&gt; Павлины периодически будут ласкаться к вашим поселенцам, при этом увеличивая их психочувствительность на 25% в течение 12 часов. Эффект складывается до 8 раз, в результате чего персонаж получит +200% к психочувствительности, если к нему ласкались 8 павлинов.</Peacock.description>

  <!-- EN: Royal poultry bred specifically for human consumption, quail meat is one of a kind, with a taste so succulent it turns any meal into a lavish meal.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Their extremely tasty meat instantly turns any simple or fine meal it’s used in into a lavish meal. It will also turn grills and bakes from Vanilla Cooking expanded into their lavish variations. -->
  <Quail.description>Благородная птица, выведенная специально для употребления в пищу. Перепелиное мясо настолько вкусное и сочное, что превращает любое блюдо в шикарное.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Игровая механика:&lt;/color&gt; Чрезвычайно вкусное перепелиное мясо превращает любое простое или вкусное блюдо, в котором оно используется как ингредиент, в шикарное блюдо. Оно также превратит блюда на гриле и выпечку из «Vanilla Cooking Expanded» в их шикарный вариант.</Quail.description>

</LanguageData>