<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_RawCelery.label>сельдерей</VCE_RawCelery.label>
  <VCE_RawCelery.description>Овощ, представляющий собой длинный волокнистый стебель, переходящий в листья. Листья имеют сильный аромат и используются либо в качестве приправы к супам и тушёным блюдам, либо в высушенном виде. В основном сельдерей используется для приготовлении различных супов.</VCE_RawCelery.description>

  <VCE_RawLettuce.label>салат-латук</VCE_RawLettuce.label>
  <VCE_RawLettuce.description>Овощ, представляющий собой съедобные листья. Чаще всего употребляется в сыром виде и служит основой для многих салатов. Богат витаминами «A» и «К».</VCE_RawLettuce.description>

  <VCE_RawRadish.label>редис</VCE_RawRadish.label>
  <VCE_RawRadish.description>Съедобный корнеплод, который легко выращивать и достаточно легко собирать. Редис часто является выбором начинающих садоводов.</VCE_RawRadish.description>

  <VCE_RawBuckwheat.label>гречиха</VCE_RawBuckwheat.label>
  <VCE_RawBuckwheat.description>Псевдозерновая культура, выращиваемая для получения гречневой крупы. Её белые цветки образуют верхушечные соцветия на побегах и после опыления превращаются в семена треугольной формы, окруженные прочной тёмно-коричневой или серой кожурой.</VCE_RawBuckwheat.description>

  <VCE_RawPeanut.label>арахис</VCE_RawPeanut.label>
  <VCE_RawPeanut.description>Растение с характерными семенами продолговатой формы, заключёнными в оболочку, на ощупь напоминающую бумагу. По вкусу и питательным свойствам они близки к лесному ореху, грецким орехам и миндалю, но технически относятся к бобовым.</VCE_RawPeanut.description>

  <VCE_RawSunflower.label>семечки подсолнечника</VCE_RawSunflower.label>
  <VCE_RawSunflower.description>Крупное растение, ценное своими семенами, которые съедобны сами по себе и могут быть использованы для изготовления масла. Название происходит от формы цветка, который благодаря большим жёлтым листьям напоминает солнце.</VCE_RawSunflower.description>

  <VCE_RawOkra.label>бамии</VCE_RawOkra.label>
  <VCE_RawOkra.description>Цветущее растение семейства мальвовых, ценимое за свои характерные, липкие при разрезании стручки. Бамия — это кладезь ценных питательных веществ.</VCE_RawOkra.description>

  <VCE_RawGarlic.label>головки чеснока</VCE_RawGarlic.label>
  <VCE_RawGarlic.description>Растение с длинными плоскими листьями, складывающимися в побег, растущий прямо из цветочной луковицы, которая и используется в медицине и кулинарии. Луковица, или головка чеснока, состоит из нескольких долек, заключённых в тонкую оболочку.</VCE_RawGarlic.description>

  <VCE_RawCarrot.label>морковь</VCE_RawCarrot.label>
  <VCE_RawCarrot.description>Корнеплод, обычно оранжевого цвета, хотя известны чёрные, пурпурные, красные, белые и жёлтые разновидности. Универсальный продукт питания, который можно нашинковать, отварить, пожарить, потушить, добавить в суп или рагу, а также использовать в детском питании и комбикормах.</VCE_RawCarrot.description>

  <VCE_RawBrusselsSprouts.label>брюссельская капуста</VCE_RawBrusselsSprouts.label>
  <VCE_RawBrusselsSprouts.description>Вид капусты, выращиваемый из-за его съедобных почек. Ростки брюссельской капусты обычно употребляются в готовом виде. При этом молодые ростки имеют более тонкий вкус, чем зрелые.</VCE_RawBrusselsSprouts.description>

  <VCE_RawOlives.label>оливки</VCE_RawOlives.label>
  <VCE_RawOlives.description>Небольшой чёрный или зелёный плод яйцевидной формы, который употребляется в пищу или используется для изготовления оливкового масла. Свежесобранные оливки содержат олеуропеин, который делает плоды неприятными для немедленного употребления. Перед употреблением их стоит засолить или ферментировать.</VCE_RawOlives.description>

  <VCE_RawSweetPotatoes.label>бататы</VCE_RawSweetPotatoes.label>
  <VCE_RawSweetPotatoes.description>Растение с большими крахмалистыми и сладкими на вкус (который похож на тыкву) клубневидными корнями. Как и многие другие корнеплоды, они употребляются в пищу. Батат является дальним родственником картофеля.</VCE_RawSweetPotatoes.description>

  <VCE_RawCassava.label>маниоки</VCE_RawCassava.label>
  <VCE_RawCassava.description>Продолговатое съедобное растение, которое также известно под именами «кассава» и «юка». Обладает едва заметным вкусом, чем-то похожим на вкус ореха, употребляются как обычно или в качестве гарнира. Достаточно универсальное растение, которое может использоваться для изготовления муки, стиральных порошков и алкоголя.</VCE_RawCassava.description>

  <VCE_RawBeans.label>зелёная фасоль</VCE_RawBeans.label>
  <VCE_RawBeans.description>Незрелые плоды фасоли. Их можно отварить, приготовить на пару, пожарить или запечь. Фасоль часто используется в супах, рагу или выпечке. Также фасоль можно замариновать, как, например, огурцы.</VCE_RawBeans.description>

  <VCE_RawBellPeppers.label>красные болгарские перцы</VCE_RawBellPeppers.label>
  <VCE_RawBellPeppers.description>Также известен как сладкий перец. Болгарский перец технически относится к паслёновым и принадлежит семейству стручковых перцев. Также он является единственным перцем чили, который несёт в себе рецессивный ген, отвечающий за выработку капсацина, а точнее — за её отсутствие. Из-за этого данный сорт перца лишён остроты.</VCE_RawBellPeppers.description>

  <VCE_RawYellowBellPeppers.label>жёлтые болгарские перцы</VCE_RawYellowBellPeppers.label>
  <VCE_RawYellowBellPeppers.description>Также известен как сладкий перец. Болгарский перец технически относится к паслёновым и принадлежит семейству стручковых перцев. Также он является единственным перцем чили, который несёт в себе рецессивный ген, отвечающий за выработку капсацина, а точнее — за её отсутствие. Из-за этого данный сорт перца лишён остроты.</VCE_RawYellowBellPeppers.description>

  <VCE_RawChickpeas.label>нут</VCE_RawChickpeas.label>
  <VCE_RawChickpeas.description>Одна из самых ранних бобовых культур, используемых человеком. Широко распространена из-за питательных свойств семян, обладающих высоким содержанием клетчатки, белков, железа, фосфора и фолиевой кислоты.</VCE_RawChickpeas.description>

  <VCE_RawTaro.label>корни таро</VCE_RawTaro.label>
  <VCE_RawTaro.description>Корнеплод, богатый крахмалом. Выглядит как светло-коричневый клубень с белой мякотью с фиолетовыми вкраплениями. При приготовлении он имеет слегка сладкий вкус и текстуру, напоминающую картофель.</VCE_RawTaro.description>

  <VCE_RawWatercress.label>жеруха</VCE_RawWatercress.label>
  <VCE_RawWatercress.description>Богатый витаминами и минералами овощ. Представляет собой округлые листья на белом тонком стебле. Происходит из того же семейства, что капуста и брокколи.</VCE_RawWatercress.description>

  <VCE_RawLotus.label>семена лотоса</VCE_RawLotus.label>
  <VCE_RawLotus.description>Семена лотосового растения. Богаты питательными элементами, витаминами, белками и углеводами, что делает их отличным выбором для здорового питания.</VCE_RawLotus.description>

  <VCE_RawWaterChestnut.label>водяные каштаны</VCE_RawWaterChestnut.label>
  <VCE_RawWaterChestnut.description>Маленькие округлые клубнелуковицы с хрустящей белой мякотью, которые можно есть сырыми, слегка вареными или приготовленными на гриле.</VCE_RawWaterChestnut.description>

  <VCE_RawCucumber.label>огурцы</VCE_RawCucumber.label>
  <VCE_RawCucumber.description>Продолговатый овощ с плотной зелёной кожицей и водянистой прозрачной мякотью. Может быть съеден сырым.</VCE_RawCucumber.description>

  <VCE_RawButternutSquash.label>мускатные тыквы</VCE_RawButternutSquash.label>
  <VCE_RawButternutSquash.description>Овощ со сладким ореховым вкусом, похожим на вкус тыквы. У него коричнево-желтая кожура и оранжевая мясистая мякоть с отделением для семян на конце цветка.</VCE_RawButternutSquash.description>
</LanguageData>