<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_TreeAvocado.label>авокадо</VCE_TreeAvocado.label>
  <VCE_TreeAvocado.description>Вечнозелёное дерево, с плотными и кожистыми листьями. В период цветения покрывается белыми цветками, которые могут быть как белоснежными, так и иметь желтоватый оттенок. Плоды могут варьироваться от зелёных до почти чёрных по цвету, имеют белую, почти безвкусную мякоть с большой круглой косточкой по центру.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Деревья авокадо отличаются огромным, по сравнению с другими деревьями, сроком созревания. Если они выживают достаточно долго, чтобы принести плоды, то этих самых плодов будет намного больше, чем у других деревьев. К тому же, если у вас установлен модуль «Coffees and Teas», то сварив тыквенный кофе со специями, вы испытаете эмэйзинг кейс хипстерского экспириенса!</VCE_TreeAvocado.description>

  <VCE_TreeOlive.label>олива</VCE_TreeOlive.label>
  <VCE_TreeOlive.description>Широколистное дерево, произрастающее в субтропиках. Кожистые ланцетовидные листья расположены на ветках друг напротив друга и имеют серебристый окрас нижней части, контрастирующий с тёмно-зелёным цветом их верхней части. Древесина устойчива к гниению. Зачастую, если основная часть ствола отмирает, то новое дерево может вырасти из оставшихся корней.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Что интересно, оливковые деревья предпочитают каменистую почву, хорошо приживаясь на ней. Плодородная же почва, является губительной для оливы. Кроме того, они обладают очень и очень долгим сроком жизни, чем разительно отличаются от других деревьев. Ещё одно отличие состоит в том, что их плоды непригодны к употреблению в сыром виде.</VCE_TreeOlive.description>

  <VCE_CoconutPalm.label>кокосовая пальма</VCE_CoconutPalm.label>
  <VCE_CoconutPalm.description>Пальмовое дерево, часто выращиваемое в тропических регионах из-за своих съедобных плодов — кокосов. Кокосовые пальмы лучше всего растут на берегу моря.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Все плодовые деревья занимают примерно в четыре раза больше места по сравнению с другими культурами и требуют больше времени на созревание пригодных к употреблению плодов. Они не уничтожаются после сбора урожая, но обладают ограниченным сроком жизни и через некоторое время их нужно будет высаживать повторно.\n\nКокосовые пальмы растут только в песчаных прибрежных зонах, которые не обладают показателем плодородности. Однако на посев и сбор уходит много времени, что уравновешивает необходимость тратить больше времени, возможностью использовать до этого непригодные для сельского хозяйства территории.\n\nКокосовые пальмы растут лучше, если в радиусе 6 клеток от них есть клетки воды. Кокосовые орехи могут использоваться как фрукты в рецептах или перерабатываться для получения кокосового молока.</VCE_CoconutPalm.description>

  <VCE_TreeAlmond.label>миндаль</VCE_TreeAlmond.label>
  <VCE_TreeAlmond.description>Лиственное дерево, ценное своими плодами — миндальным орехом. Миндаль можно есть в чистом виде или использовать в качестве ингредиента в десертах и кондитерских изделиях. Деревья поразительно красивы в период цветения — они покрываются ароматными пятилепестковыми цветками, которые могут различаться по цвету от розоватых до белых.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Все плодовые деревья занимают примерно в четыре раза больше места по сравнению с другими культурами и требуют больше времени на созревание пригодных к употреблению плодов. Они не уничтожаются после сбора урожая, но обладают ограниченным сроком жизни и через некоторое время их нужно будет высаживать повторно.\n\nМиндальные деревья очень красивы, но им требуется вода в радиусе 6 клеток, чтобы они могли нормально расти. Миндаль также может быть переработан для получения миндального молока.</VCE_TreeAlmond.description>

  <VCE_TreeMango.label>манго</VCE_TreeMango.label>
  <VCE_TreeMango.description>Тропическое вечнозелёное дерево, приносящее плоды яйцевидной формы ярко-жёлтого или ярко-красного цвета. Оранжево-жёлтая и характерная на вкус мякоть окружает косточку сплюснутой формы.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Все плодовые деревья занимают примерно в четыре раза больше места по сравнению с другими культурами и требуют больше времени на созревание пригодных к употреблению плодов. Они не уничтожаются после сбора урожая, но обладают ограниченным сроком жизни и через некоторое время их нужно будет высаживать повторно.\n\nМанговые деревья дают очень хороший урожай, но плоды нельзя замораживать, так как плоды мгновенно испортятся. Манго не могут быть заморожены, так как мгновенно портятся. Игра недостаточно умна, чтобы распознать это, поэтому не помещайте их в холодильник.</VCE_TreeMango.description>
</LanguageData>