<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Celery.label>сельдерей</VCE_Celery.label>
  <VCE_Celery.description>Овощ, представляющий собой длинный волокнистый стебель, переходящий в листья. Листья имеют сильный аромат и используются либо в качестве приправы к супам и тушёным блюдам, либо в высушенном виде. В основном сельдерей используется для приготовлении различных супов.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Сельдерей имеет очень долгий период созревания (почти целый год!). Но если он выживает в течение этого времени, то даст более богатый урожай, чем кукуруза.</VCE_Celery.description>

  <VCE_Pineapple.label>ананас</VCE_Pineapple.label>
  <VCE_Pineapple.description>Сладкий тропический фрукт с плотной кожицей и остроконечными листьями на вершине.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Ананасы имеют очень долгий период созревания, но при этом очень питательны. Позволяют экономить место на складе.</VCE_Pineapple.description>

  <VCE_Lettuce.label>салат-латук</VCE_Lettuce.label>
  <VCE_Lettuce.description>Овощ, представляющий собой съедобные листья. Чаще всего употребляется в сыром виде и служит основой для многих салатов. Богат витаминами «A» и «К».\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Салат-латук можно есть сырым, как клубнику, однако он должен выращиваться в тени: снаружи, но под крышей. Салат не будет расти в помещении.</VCE_Lettuce.description>

  <VCE_BrusselsSprout.label>брюссельская капуста</VCE_BrusselsSprout.label>
  <VCE_BrusselsSprout.description>Вид капусты, выращиваемый из-за его съедобных почек. Ростки брюссельской капусты обычно употребляются в готовом виде. При этом молодые ростки имеют более тонкий вкус, чем зрелые.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; В отличие от других растений, брюссельская капуста отлично приживается на снегу и получает значительный прирост к скорости созревания, РОВНО ДО ТЕХ ПОР, пока продолжается сезон роста (иначе её нельзя будет посадить или же она не будут расти). Она также не погибает от холода.</VCE_BrusselsSprout.description>

  <VCE_Cassava.label>маниок</VCE_Cassava.label>
  <VCE_Cassava.description>Продолговатое съедобное растение, которое также известно под именами «кассава» и «юка». Обладает едва заметным вкусом, чем-то похожим на вкус ореха, употребляются как обычно или в качестве гарнира. Достаточно универсальное растение, которое может использоваться для изготовления муки, стиральных порошков и алкоголя.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Маниок лучше всего растёт в жарком, тропическом и влажном климате. Также это растение получает значительную прибавку к скорости роста в туманную погоду.</VCE_Cassava.description>

  <VCE_SweetPotato.label>батат</VCE_SweetPotato.label>
  <VCE_SweetPotato.description>Растение с большими крахмалистыми и сладкими на вкус (который похож на тыкву) клубневидными корнями. Как и многие другие корнеплоды, они употребляются в пищу. Батат является дальним родственником картофеля.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Батат лучше всего приживается на каменистой почве, а более плодородный грунт губителен для него. Кроме того, батат не любит холод и лучше всего растёт при температуре 24 °C. Если же она опускается ниже 20 °C, то рост замедляется.</VCE_SweetPotato.description>

  <VCE_Radish.label>редис</VCE_Radish.label>
  <VCE_Radish.description>Съедобный корнеплод, который легко выращивать и достаточно легко собирать. Редис часто является выбором начинающих садоводов.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Этот генетически-модифицированный редис обладает уменьшенным периодом роста (менее двух дней), что делает его отличным выбором для тех ситуаций, когда нужно небольшое количество еды ПРЯМО СЕЙЧАС. Таким образом, трудозатраты на посев и сбор урожая станут основным препятствием.</VCE_Radish.description>

  <VCE_Buckwheat.label>гречиха</VCE_Buckwheat.label>
  <VCE_Buckwheat.description>Псевдозерновая культура, выращиваемая для получения гречневой крупы. Её белые цветки образуют верхушечные соцветия на побегах и после опыления превращаются в семена треугольной формы, окруженные прочной тёмно-коричневой или серой кожурой.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Гречиха очень устойчива к огню. Конкретно эта разновидность была модифицирована так, чтобы быть полностью негорючей.</VCE_Buckwheat.description>

  <VCE_Peanut.label>арахис</VCE_Peanut.label>
  <VCE_Peanut.description>Растение с характерными семенами продолговатой формы, заключёнными в оболочку, на ощупь напоминающую бумагу. По вкусу и питательным свойствам они близки к лесному ореху, грецким орехам и миндалю, но технически относятся к бобовым.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Засеивание этой генетически-модифицированной разновидности арахиса осуществляется простым разбрасыванием семян, поэтому каждый раз с вероятностью 75% будут засеиваться соседние клетки, что снизит общие трудозатраты по сравнению с другими культурами. Удобно!</VCE_Peanut.description>

  <VCE_Sunflower.label>подсолнух</VCE_Sunflower.label>
  <VCE_Sunflower.description>Крупное растение, ценное своими семенами, которые съедобны сами по себе и могут быть использованы для изготовления масла. Название происходит от формы цветка, который благодаря большим жёлтым листьям напоминает солнце.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Подсолнух растёт на 30% быстрее в экваториальной зоне, размер которой зависит от средней температуры планеты. Ниже 15º для нормальной, ниже 35º для тёплой, ниже 65º для горячей и вся поверхность для очень горячей. Считается, что планеты с температурой ниже нормальной, не имеют экваториальной климатической зоны.</VCE_Sunflower.description>

  <VCE_Okra.label>бамия</VCE_Okra.label>
  <VCE_Okra.description>Цветущее растение семейства мальвовых, ценимое за свои характерные, липкие при разрезании стручки. Бамия — это кладезь ценных питательных веществ.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Бамия очень и ОЧЕНЬ устойчива к повреждениям. Эти растения будут получать меньше урона от недостатка освещения и будут восстанавливаться после любого другого нанесённого им урона.</VCE_Okra.description>

  <VCE_Garlic.label>чеснок</VCE_Garlic.label>
  <VCE_Garlic.description>Растение с длинными плоскими листьями, складывающимися в побег, растущий прямо из цветочной луковицы, которая и используется в медицине и кулинарии. Луковица, или головка чеснока, состоит из нескольких долек, заключённых в тонкую оболочку.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Чеснок даёт небольшой урожай, но может расти почти везде и практически не гниёт, а для приготовления блюд  может использоваться и в высушенном виде.</VCE_Garlic.description>

  <VCE_Carrot.label>морковь</VCE_Carrot.label>
  <VCE_Carrot.description>Травянистое растение семейства зонтичных, дающее съедобный стержневой корень. Над землей располагается прямостоячая розетка двоякосложных, тонко разделенных листьев, а снизу — съедобная часть растения и прикрепленные к ней корни.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Симбиоз: морковь будет расти быстрее, если на карте присутствуют посадки зелёной фасоли (до 30% прироста к скорости, если имеется хотя бы сотня растений).</VCE_Carrot.description>

  <VCE_Beans.label>зелёная фасоль</VCE_Beans.label>
  <VCE_Beans.description>Травянистый кустарник с многолетней историей выращивания. Зелёная фасоль отличается от своих сородичей тем, что зеленую фасоль собирают и употребляют вместе со стручками до того, как семена фасоли внутри полностью созреют, как, например нут.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Симбиоз: зелёная фасоль будет расти быстрее, если на карте присутствуют посадки моркови (до 30% прироста к скорости, если имеется хотя бы сотня растений).</VCE_Beans.description>

  <VCE_Chickpea.label>нут</VCE_Chickpea.label>
  <VCE_Chickpea.description>Одна из самых ранних бобовых культур, используемых человеком. Широко распространена из-за питательных свойств семян, обладающих высоким содержанием клетчатки, белков, железа, фосфора и фолиевой кислоты.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Нут быстро растёт и даёт богатый урожай, но требует ОЧЕНЬ много места для хранения (конечно, эта проблема может быть решена использованием модов, влияющих на количество помещающихся на клетке предметов, если вы готовы стать грязным читером и сломать внутриигровой баланс).</VCE_Chickpea.description>

  <VCE_BellPepper.label>болгарский перец</VCE_BellPepper.label>
  <VCE_BellPepper.description>Также известен как сладкий перец. Болгарский перец технически относится к паслёновым и принадлежит семейству стручковых перцев. Также он является единственным перцем чили, который несёт в себе рецессивный ген, отвечающий за выработку капсацина, а точнее — за её отсутствие. Из-за этого данный сорт перца лишён остроты.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Вырастая, 25% перцев оказываются жёлтыми, а 75% красными. Последние более питательны. Это позволяет увеличить количество еды при увеличении количество посадок.</VCE_BellPepper.description>

  <VCE_YellowBellPepper.label>болгарский перец</VCE_YellowBellPepper.label>
  <VCE_YellowBellPepper.description>Также известен как сладкий перец. Болгарский перец технически относится к паслёновым и принадлежит семейству стручковых перцев. Также он является единственным перцем чили, который несёт в себе рецессивный ген, отвечающий за выработку капсацина, а точнее — за её отсутствие. Из-за этого данный сорт перца лишён остроты.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Вырастая, 25% перцев оказываются жёлтыми, а 75% красными. Последние более питательны. Это позволяет увеличить количество еды при увеличении количество посадок.</VCE_YellowBellPepper.description>

  <VCE_Taro.label>таро</VCE_Taro.label>
  <VCE_Taro.description>Тропическое растение, корнеплод, выращиваемый в основном из-за съедобной клубнелуковицы. Таро — одна из немногих культур, которые растут на заболоченных территориях. Не смотря на то, что её основание всегда находится под водой, воздушные промежутки в черенке позволяют совершать газообмен.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Таро могут расти только в воде, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Таро является основным водным растением.</VCE_Taro.description>

  <VCE_Watercress.label>жеруха</VCE_Watercress.label>
  <VCE_Watercress.description>Жеруха — быстрорастущее многолетнее растение. Является одним из старейших известных листовых овощей, потребляемых людьми. Жеруха, как и многие родственные ей культуры, примечательна своим пикантным вкусом.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Жеруха может расти только в воде, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Жеруха растёт быстрее, чем таро, но требует много места, блокируя возможность посева в соседних клетках.</VCE_Watercress.description>

  <VCE_Lotus.label>лотос</VCE_Lotus.label>
  <VCE_Lotus.description>Это растение иногда также называют водяной лилией. Его цветы адаптировались к тому, чтобы произрастать на неглубоких участках рек с медленным течением или в дельтах рек. Корни лотоса хрустящие и имеют сладко-острый вкус. Их можно жарить во фритюре, фаршировать мясом или консервированными фруктами.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Лотосы могут расти только в воде, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Помимо этого, им нужно больше времени на рост и созревание.</VCE_Lotus.description>

  <VCE_WaterChestnut.label>водяной каштан</VCE_WaterChestnut.label>
  <VCE_WaterChestnut.description>Водный овощ, растущий на болотах, под водой в иле. У него стеблевидные трубчатые зеленые листья и маленькие округлые клубнелуковицы с хрустящей белой мякотью, которую можно есть сырой, слегка варёной или приготовленной на гриле.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Водяной каштан может расти только в воде, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Водяной каштан растёт на 30% быстрее в жару (37-60ºC).</VCE_WaterChestnut.description>

  <VCE_Melon.label>дыня</VCE_Melon.label>
  <VCE_Melon.description>Растение, дающее крупные, сладкие и сочные плоды. Дыни обычно выращивают в тёплых регионах.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Дыни могут расти только на песке, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Кроме того, ей требуется много пространства и она блокирует соседние клетки. Зато у дыни имеют нулевой шанс потерять урожай при сборе.</VCE_Melon.description>

  <VCE_Cucumber.label>огурец</VCE_Cucumber.label>
  <VCE_Cucumber.description>Лианоподобное растение с крупными листьями, вьющимися усиками, треугольными колючими листьями и жёлтыми цветками. Плод представляет собой длинный тонкий овощ с твёрдой зелёной кожицей и влажной прозрачной мякотью.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Огурцы могут расти только на песке, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Огурцы также созревают сравнительно быстро, давая небольшой урожай за короткий срок. Их можно есть сырыми.</VCE_Cucumber.description>

  <VCE_ButternutSquash.label>мускатная тыква</VCE_ButternutSquash.label>
  <VCE_ButternutSquash.description>Лозовое растение, на котором растёт овощ со сладким ореховым вкусом, похожим на вкус тыквы. У него коричнево-желтая кожура и оранжевая мясистая мякоть с отделением для семян на конце цветка.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Мускатная тыква растёт только на песке, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Мускатная тыква отличается долгим периодом роста.</VCE_ButternutSquash.description>

  <VCE_AloeVera.label>алоэ вера</VCE_AloeVera.label>
  <VCE_AloeVera.description>Травянистое растение с сочными листьями, собранными в розетку. По цвету листья могут варьироваться от серых до зелёных, иногда иметь белые пятна на поверхности. Они имеют острые розоватые шипы по краям и являются источником бесцветного геля, который используется во многих лекарственных средствах.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Алоэ вера растёт только на песке, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Помимо этого, алоэ вера является источником лекарственных трав.</VCE_AloeVera.description>
</LanguageData>