<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Ледниковый период</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Состав атмосферы планеты резко изменился, что привело к значительному падению температуры.

Флора и фауна страдают от этих изменений, поскольку климат становится более холодным. Ресурсы становятся дефицитными, что вынуждает фракции вступать в конфликт.

Он может длиться от одного сезона до нескольких лет. (Визуальные изменения появятся только при сохранении и последующей перезагрузке текущего сохранения)</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_IceAge.label>ледниковый период</VEE_IceAge.label>



  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Глобальное потепление</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Глобальная температура внезапно поднялась до опасного уровня.

Флора и фауна страдают от этих изменений, поскольку климат становится более тёплым. Ресурсы становятся дефицитными, что вынуждает фракции вступать в конфликт.

Оно может длиться от одного сезона до нескольких лет. (Визуальные изменения появятся только при сохранении и последующей перезагрузке текущего сохранения)</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>глобальное потепление</VEE_GlobalWarming.label>



  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Психический дождь</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Опасная психическая сущность вызвала возмущение на субатомных уровнях, резонируя во всех частицах атмосферы.

Начался, казалось бы, бесконечный сверхъестественный дождь, изменивший саму композицию времени. Любой человек или существо, не находящееся под крышей, будет стареть значительно быстрее.

Он может длиться от одного сезона до нескольких лет.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>психический дождь</VEE_PsychicRain.label>



  <VEE_LongNight.letterLabel>Долгая ночь</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Космическая сущность невообразимых размеров накрыла местную звезду, что привело к длительному затмению.

Напуганные этим сверхъестественным явлением, другие фракции будут использовать это время для ведения войны и конфликтов на поверхности планеты.

Она может длиться от одного сезона до нескольких лет.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_LongNight.label>долгая ночь</VEE_LongNight.label>



  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Психическое цветение</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Сильный психический импульс, испускаемый давно забытой сущностью, изменил саму генетическую структуру местной флоры. В то время как небо наполнилось, казалось бы, бесконечными и прекрасным сиянием, повсюду начали прорастать красочные цветы.

Все поселенцы получат бонус к настроению на время цветения. Быстро распространяющиеся цветы заполонят всё, включая ваши поля.

Оно может длиться от нескольких дней до сезона.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>психическое цветение</VEE_PsychicBloom.label>



  <VEE_HailStorm.label>град</VEE_HailStorm.label>
  <VEE_HailStorm.letterText>Странная небольшая буря с градом опустошает местную территорию. Любой человек или животное, не прячущееся под крышей, рискует получить травму от ледяных шариков.</VEE_HailStorm.letterText>
  <VEE_HailStorm.letterLabel>Град</VEE_HailStorm.letterLabel>

  <VEE_MeteoriteShower.label>метеоритный дождь</VEE_MeteoriteShower.label>
  <VEE_MeteoriteShower.letterText>Несколько крупных метеоритов упали на землю в этой местности. Они оставили после себя большие куски ресурсов.</VEE_MeteoriteShower.letterText>
  <VEE_MeteoriteShower.letterLabel>Метеоритный дождь</VEE_MeteoriteShower.letterLabel>

  <VEE_AnimalPodCrash.label>крушение транспортного контейнера с животным</VEE_AnimalPodCrash.label>

  <VEE_WandererJoinTraitor.label>пополнение</VEE_WandererJoinTraitor.label>
  <VEE_WandererJoinTraitor.letterText>{PAWN_title} по имени {PAWN_nameDef} присоединяется к вашему поселению.\n\n{PAWN_pronoun} говорит, что будет с радостью оказывать вам посильную помощь и, кажется, не собирается никуда уходить. Если вы не желаете видеть {PAWN_possessive} в своём поселении, вы можете {PAWN_possessive} изгнать, продать в рабство или просто убить. Хотя другие поселенцы вряд ли будут этим довольны.</VEE_WandererJoinTraitor.letterText>
  <VEE_WandererJoinTraitor.letterLabel>Пополнение</VEE_WandererJoinTraitor.letterLabel>

  <VEE_SpaceBattle.label>космическая битва</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Несколько крупных космических кораблей вступили в бой на орбите планеты. Пропущенные выстрелы и мусор могут поразить поверхность в этой области. Это может привести к массовым пожарам.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Космическая битва</VEE_SpaceBattle.letterLabel>

  <VEE_ShuttleCrash.label>крушение шаттла</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Earthquake.label>землетрясение</VEE_Earthquake.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>грузовые контейнеры (оружие)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>грузовые контейнеры (одежда)</VEE_Cargopodsapparel.label>
  <VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>животные каравана бродят поблизости</VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_CropSprout.label>ростки культуры</VEE_CropSprout.label>
  <VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>боевые животные бродят поблизости</VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>


  <VEE_Drought.label>засуха</VEE_Drought.label>
  <VEE_Drought.letterText>Началась необычная засуха.

Засуха губительна для жизни растений и быстро уничтожит все культуры, не посаженные на гидропонике. Не забудьте быстро собрать любые растения, которые сможете.</VEE_Drought.letterText>
  <VEE_Drought.letterLabel>Засуха</VEE_Drought.letterLabel>


  <VEE_WildMenWanderIn.label>дикие люди бродят поблизости</VEE_WildMenWanderIn.label>
  <VEE_HuntingParty.label>охотничий отряд</VEE_HuntingParty.label>
</LanguageData>