<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEI_InsectoidLeg.label>нога инсектоида</VFEI_InsectoidLeg.label>
  <VFEI_InsectoidLeg.description>Сочлененный отросток инсектоида, состоящий из нескольких покрытых хитином сегментов. Хотя это чрезвычайно болезненная мутация, эта нога имеет большую устойчивость к повреждениям.</VFEI_InsectoidLeg.description>

  <VFEI_InsectoidArm.label>рука инсектоида</VFEI_InsectoidArm.label>
  <VFEI_InsectoidArm.description>Сочлененный отросток инсектоида, состоящий из нескольких покрытых хитином сегментов. Хотя это чрезвычайно болезненная мутация, эта рука имеет большую устойчивость к повреждениям.</VFEI_InsectoidArm.description>

  <VFEI_CompoundEye.label>фасеточный глаз</VFEI_CompoundEye.label>
  <VFEI_CompoundEye.description>Глаз, состоящий из тысячи отдельных фоторецепторных блоков, имеет большое поле зрения и помогает обнаруживать быстрые движения, однако дальность видимости значительно уменьшается. Хотя это чрезвычайно болезненная мутация, этот глаз имеет большую устойчивость к повреждениям.</VFEI_CompoundEye.description>

  <VFEI_Mandibles.label>жвалы</VFEI_Mandibles.label>
  <VFEI_Mandibles.description>Пара придатков, расположенных по бокам рта, помогает давить и резать пищу. Хотя это значительно менее удобно, чем нормальная челюсть, они значительно увеличивают скорость поедания пищи.</VFEI_Mandibles.description>

  <VFEI_JellySac.label>желейный мешочек</VFEI_JellySac.label>
  <VFEI_JellySac.description>Трубчатый орган, выращенный внутри тела. Он позволяет людям производить небольшое количество королевского желе с течением времени. Это чрезвычайно болезненная мутация, в некоторых случаях требующая медицинского усовершенствования для того, чтобы человек смог жить с ней.</VFEI_JellySac.description>

  <VFEI_VenomGland.label>ядовитая железа</VFEI_VenomGland.label>
  <VFEI_VenomGland.description>Мешковидная железа, спрятанная под языком, которая выделяет кислоту, разжижая и позволяя безопасно потреблять даже самые опасные продукты. Чрезмерная стимуляция этой железы позволяет пользователю выполнить атаку плевком кислоты, эффективную против брони.</VFEI_VenomGland.description>

  <VFEI_PneumaticClaw.label>пневмоклешня</VFEI_PneumaticClaw.label>
  <VFEI_PneumaticClaw.description>Мощная пневматическая клешня, способная непрерывно оказывать большое давление на цель ценой потери моторных навыков руки.</VFEI_PneumaticClaw.description>

  <VFEI_Antenna.label>усик</VFEI_Antenna.label>
  <VFEI_Antenna.description>Тонкий, подвижный орган чувств, который дополняет зрение и вестибулярный аппарат. Субъект с этой мутацией больше не будет иметь проблем в темноте, однако сенсорная перегрузка усложнит социальное взаимодействие.</VFEI_Antenna.description>

  <VFEI_PredatorStomach.label>желудок хищника</VFEI_PredatorStomach.label>
  <VFEI_PredatorStomach.description>Высокоэффективная, хотя и базовая альтернатива желудку. Субъекты с этой мутацией смогут дольше жить с меньшим количеством пищи.</VFEI_PredatorStomach.description>

  <VFEI_PheromoneSecretor.label>феромоновая железа</VFEI_PheromoneSecretor.label>
  <VFEI_PheromoneSecretor.description>Железы инсектоида, которые медленно выделяют бесцветный, не имеющий запаха, но липкий феромон, вызывающий лёгкую эйфорию у тех, кто находится поблизости.</VFEI_PheromoneSecretor.description>

  <VFEI_VentricularSleeve.label>желудочковый рукав</VFEI_VentricularSleeve.label>
  <VFEI_VentricularSleeve.description>Едва понятная мутация сердца и артерий заставляет кровь сворачиваться в богатый кислородом гелеобразный материал. При рваных ранах или даже потере конечностей гель немедленно прижигает рану. К сожалению, это создает большую нагрузку на сердечно-сосудистую систему.</VFEI_VentricularSleeve.description>

  <VFEI_SynapticCerebellum.label>синаптический мозжечок</VFEI_SynapticCerebellum.label>
  <VFEI_SynapticCerebellum.description>Мозг инсектоида, особенно чувствительный к остаточному психическому синапсу. Существо с этой мутацией обладает сильным коллективным мышлением и психической чувствительностью, но с трудом формирует связанные предложения.</VFEI_SynapticCerebellum.description>

  <VFEI_Filth_Slime.label>желе ползуна</VFEI_Filth_Slime.label>
</LanguageData>