<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VFEArch_LogWall.label>стена из брёвен</VFEArch_LogWall.label>
  <VFEArch_LogWall.description>Стена из горизонтально расположенных брёвен, создающая приятное домашнее ощущение. Достаточно крепка, чтобы поддерживать крышу.</VFEArch_LogWall.description>

  <VFEArch_ChainlinkFence.label>забор-сетка</VFEArch_ChainlinkFence.label>
  <VFEArch_ChainlinkFence.description>Металлический сеточный забор. Некоторые виды животных могут преодолевать заборы. Хищники не будут охотиться на существ по ту сторону забора.</VFEArch_ChainlinkFence.description>

  <VFEArch_PicketFence.label>забор</VFEArch_PicketFence.label>
  <VFEArch_PicketFence.description>Забор из деревянных столбов, соединённых вертикальными деревянными досками. Некоторые виды животных могут преодолевать заборы. Хищники не будут охотиться на существ по ту сторону забора. Намного красивее альтернативных вариантов и вызывает ощущение домашнего уюта.</VFEArch_PicketFence.description>

  <VFEArch_BrickFence.label>кирпичный забор</VFEArch_BrickFence.label>
  <VFEArch_BrickFence.description>Забор из кирпичных столбов и короткой кирпичной стенкой между ними. Некоторые виды животных могут преодолевать заборы. Хищники не будут охотиться на существ по ту сторону забора.</VFEArch_BrickFence.description>

  <VFEArch_InvisibleFence.label>невидимый забор</VFEArch_InvisibleFence.label>
  <VFEArch_InvisibleFence.description>Невидимый забор для игроков, желающих создать свои собственные загоны без заборов или сделать так, чтобы реки или деревья выступали в качестве заграждений. Не имеет стоимости преодоления - не замедляет существ, желающих пройти через него.</VFEArch_InvisibleFence.description>

  <VFEArch_LowFence.label>низкий забор</VFEArch_LowFence.label>
  <VFEArch_LowFence.description>Невысокая ограда из столбов, соединённых перекладинами. Некоторые виды животных могут преодолевать заборы. Хищники не будут охотиться на существ по ту сторону забора.</VFEArch_LowFence.description>

  <VFEArch_HedgeWall.label>стена-изгородь</VFEArch_HedgeWall.label>
  <VFEArch_HedgeWall.description>Непроходимая стена из искусственной живой изгороди. Очень легко воспламеняется.</VFEArch_HedgeWall.description>

  <VFEArch_CellWall.label>стена-клетка</VFEArch_CellWall.label>
  <VFEArch_CellWall.description>Непроходимая стена из тюремной решётки. Не может быть атакована заключёнными.</VFEArch_CellWall.description>

  <VFEArch_CellDoor.label>дверь-клетка</VFEArch_CellDoor.label>
  <VFEArch_CellDoor.description>Медленно движущаяся дверь, разделяющая две комнаты. Не может быть атакована заключёнными.</VFEArch_CellDoor.description>

  <VFEArch_ArmoredWall.label>бронированная стена</VFEArch_ArmoredWall.label>
  <VFEArch_ArmoredWall.description>Непроходимая тяжёлая стена с многослойной броней. Практически полностью устойчива к взрывчатым веществам и любым инструментам для взлома.</VFEArch_ArmoredWall.description>

  <VFEArch_ArmoredDoor.label>бронированная дверь</VFEArch_ArmoredDoor.label>
  <VFEArch_ArmoredDoor.description>Бронированная дверь, которую нужно открывать и закрывать вручную. Бронированные двери почти полностью устойчивы к взрывам и практически не получают повреждений от взлома инструментами.</VFEArch_ArmoredDoor.description>

  <VFEArch_SingleDoor.label>одинарная дверь</VFEArch_SingleDoor.label>
  <VFEArch_SingleDoor.description>Простая дверь, которую нужно открывать и закрывать вручную. Время открывания и закрывания зависит от материала изготовления.</VFEArch_SingleDoor.description>

  <VFEArch_SingleDoor_Flipped.label>одинарная дверь</VFEArch_SingleDoor_Flipped.label>
  <VFEArch_SingleDoor_Flipped.description>Простая дверь, которую нужно открывать и закрывать вручную. Время открывания и закрывания зависит от материала изготовления.</VFEArch_SingleDoor_Flipped.description>

  <VFEArch_AnimalGate.label>калитка для животных</VFEArch_AnimalGate.label>
  <VFEArch_AnimalGate.description>Дверной проём с калиткой, которую способны открывать животные. Позволяет животным проходить, но не изолирует комнату.</VFEArch_AnimalGate.description>

</LanguageData>