<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AEXP_Leather_Hippopotamus.label>кожа бегемота</AEXP_Leather_Hippopotamus.label>
  <AEXP_Leather_Hippopotamus.description>Толстая кожа бегемота. Она не только чрезвычайно долговечна, но и обеспечивает значительную теплоизоляцию.</AEXP_Leather_Hippopotamus.description>

  <AEXP_Leather_Wildebeest.label>шкура антилопы гну</AEXP_Leather_Wildebeest.label>
  <AEXP_Leather_Wildebeest.description>Густой, но рассыпчатый мех и кожа антилопы гну. Хотя это обеспечивает некоторую степень защиты от повреждений, общая долговечность предмета уменьшается.</AEXP_Leather_Wildebeest.description>

  <AEXP_Leather_Lion.label>шкура льва</AEXP_Leather_Lion.label>
  <AEXP_Leather_Lion.description>Прочная, роскошная шкура короля животного мира. Часто пользуются спросом у филантропов урбанизированных миров.</AEXP_Leather_Lion.description>

  <AEXP_MuskOxWool.label>шерсть овцебыка</AEXP_MuskOxWool.label>
  <AEXP_MuskOxWool.description>Сокровенная шерсть овцебыка. Прочнее и теплее, чем овечья шерсть, и мягче, чем кашемировая шерсть.</AEXP_MuskOxWool.description>

  <AEXP_Leather_Pinniped.label>кожа ластоногого</AEXP_Leather_Pinniped.label>
  <AEXP_Leather_Pinniped.description>Дублёная, высушенная, очищенная кожа ластоногого. Будучи относительно крепкой, обладает высокими термоизоляционными свойствами.</AEXP_Leather_Pinniped.description>

  <AEXP_Leather_Tiger.label>шкура тигра</AEXP_Leather_Tiger.label>
  <AEXP_Leather_Tiger.description>Тигры часто становились целью браконьеров на старой Земле из-за их роскошных шкурок. Это факт, который почти довёл их до исчезновения. С почти таким же беззаконием в маргинальных мирах кожа тигра рассматривается как ещё один экзотический товар для торговли между поселениями.</AEXP_Leather_Tiger.description>

  <AEXP_Leather_Platypus.label>шкура утконоса</AEXP_Leather_Platypus.label>
  <AEXP_Leather_Platypus.description>Кожа и мех утконоса считались ценным товаром во времена старой Земли. Это факт, который почти довёл утконоса до исчезновения. К счастью, животное было защищено и процветало.</AEXP_Leather_Platypus.description>

</LanguageData>