<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AEXP_EggCrocodileUnfertilized.label>яйцо крокодила (неопл.)</AEXP_EggCrocodileUnfertilized.label>
  <AEXP_EggCrocodileUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо крокодила. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggCrocodileUnfertilized.description>

  <AEXP_EggCrocodileFertilized.label>яйцо крокодила (опл.)</AEXP_EggCrocodileFertilized.label>
  <AEXP_EggCrocodileFertilized.description>Оплодотворённое яйцо крокодила. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш крокодила. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggCrocodileFertilized.description>

  <AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.label>яйцо пустынной черепахи (неопл.)</AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.label>
  <AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо пустынной черепахи. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.description>

  <AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.label>яйцо пустынной черепахи (опл.)</AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.label>
  <AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.description>Оплодотворённое яйцо пустынной черепахи. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш пустынной черепахи. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.description>

  <AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.label>яйцо ядозуба (неопл.)</AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.label>
  <AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо ядозуба. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.description>

  <AEXP_EggGilaMonsterFertilized.label>яйцо ядозуба (опл.)</AEXP_EggGilaMonsterFertilized.label>
  <AEXP_EggGilaMonsterFertilized.description>Оплодотворённое яйцо ядозуба. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш ядозуба. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggGilaMonsterFertilized.description>

  <AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.label>яйцо гремучей змеи (неопл.)</AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.label>
  <AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо гремучей змеи. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.description>

  <AEXP_EggRattlesnakeFertilized.label>яйцо гремучей змеи (опл.)</AEXP_EggRattlesnakeFertilized.label>
  <AEXP_EggRattlesnakeFertilized.description>Оплодотворённое яйцо гремучей змеи. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш гремучей змеи. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggRattlesnakeFertilized.description>

  <AEXP_EggPenguinFertilized.label>яйцо пингвина (опл.)</AEXP_EggPenguinFertilized.label>
  <AEXP_EggPenguinFertilized.description>Оплодотворённое яйцо пингвина. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш пингвина. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggPenguinFertilized.description>

  <AEXP_EggAnacondaFertilized.label>яйцо анаконды (опл.)</AEXP_EggAnacondaFertilized.label>
  <AEXP_EggAnacondaFertilized.description>Оплодотворённое яйцо анаконды. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш анаконды. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggAnacondaFertilized.description>

  <AEXP_EggAlligatorFertilized.label>яйцо аллигатора (опл.)</AEXP_EggAlligatorFertilized.label>
  <AEXP_EggAlligatorFertilized.description>Оплодотворённое яйцо аллигатора. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш аллигатора. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggAlligatorFertilized.description>

  <AEXP_EggPlatypusFertilized.label>яйцо утконоса (опл.)</AEXP_EggPlatypusFertilized.label>
  <AEXP_EggPlatypusFertilized.description>Оплодотворённое яйцо утконоса. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш утконоса. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggPlatypusFertilized.description>

  <AEXP_EggWildGooseUnfertilized.label>яйцо дикого гуся (неопл.)</AEXP_EggWildGooseUnfertilized.label>
  <AEXP_EggWildGooseUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо дикого гуся. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggWildGooseUnfertilized.description>

  <AEXP_EggWildGooseFertilized.label>яйцо дикого гуся (опл.)</AEXP_EggWildGooseFertilized.label>
  <AEXP_EggWildGooseFertilized.description>Оплодотворённое яйцо дикого гуся. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш утконоса. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggWildGooseFertilized.description>

  <AEXP_EggMoaFertilized.label>яйцо моа (опл.)</AEXP_EggMoaFertilized.label>
  <AEXP_EggMoaFertilized.description>Оплодотворённое яйцо моа. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш моа. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggMoaFertilized.description>

  <AEXP_EggRockhopperPenguinFertilized.label>яйцо северного хохлатого пингвина (опл.)</AEXP_EggRockhopperPenguinFertilized.label>
  <AEXP_EggRockhopperPenguinFertilized.description>Оплодотворённое яйцо северного хохлатого пингвина. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш северного хохлатого пингвина. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AEXP_EggRockhopperPenguinFertilized.description>

  <VAECaves_EggSalamanderFertilized.label>яйцо слепой саламандры (опл.)</VAECaves_EggSalamanderFertilized.label>
  <VAECaves_EggSalamanderFertilized.description>Оплодотворённое яйцо слепой саламандры. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш слепой саламандры. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.\n\nОсобая механика: яйца слепых саламандр очень хрупкие, и если не хранить их в узком температурном диапазоне (от 5 до 25 ºC) - детёныш внётри погибнет.</VAECaves_EggSalamanderFertilized.description>

  <VAECaves_CaveCrawlerEggFertilized.label>яйцо пещерного ползуна (опл.)</VAECaves_CaveCrawlerEggFertilized.label>
  <VAECaves_CaveCrawlerEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо пещерного ползуна. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш пещерного ползуна. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее, хотя так как это яйцо насекомого, оно в любом случае отвратительно.</VAECaves_CaveCrawlerEggFertilized.description>

  <VAERoy_EggQuailUnfertilized.label>яйцо перепела (неопл.)</VAERoy_EggQuailUnfertilized.label>
  <VAERoy_EggQuailUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо перепела. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</VAERoy_EggQuailUnfertilized.description>

  <VAERoy_EggSwanUnfertilized.label>яйцо лебедя (неопл.)</VAERoy_EggSwanUnfertilized.label>
  <VAERoy_EggSwanUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо лебедя. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</VAERoy_EggSwanUnfertilized.description>

  <VAERoy_EggCraneFertilized.label>яйцо журавля (опл.)</VAERoy_EggCraneFertilized.label>
  <VAERoy_EggCraneFertilized.description>Оплодотворённое яйцо журавля. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш журавля. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</VAERoy_EggCraneFertilized.description>

  <VAERoy_EggPeacockFertilized.label>яйцо павлина (опл.)</VAERoy_EggPeacockFertilized.label>
  <VAERoy_EggPeacockFertilized.description>Оплодотворённое яйцо павлина. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш павлина. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</VAERoy_EggPeacockFertilized.description>

  <VAERoy_EggPheasantFertilized.label>яйцо фазана (опл.)</VAERoy_EggPheasantFertilized.label>
  <VAERoy_EggPheasantFertilized.description>Оплодотворённое яйцо фазана. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш фазана. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</VAERoy_EggPheasantFertilized.description>

  <VAERoy_EggQuailFertilized.label>яйцо перепела (опл.)</VAERoy_EggQuailFertilized.label>
  <VAERoy_EggQuailFertilized.description>Оплодотворённое яйцо перепела. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш перепела. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</VAERoy_EggQuailFertilized.description>

  <VAERoy_EggSwanFertilized.label>яйцо лебедя (опл.)</VAERoy_EggSwanFertilized.label>
  <VAERoy_EggSwanFertilized.description>Оплодотворённое яйцо лебедя. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш лебедя. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</VAERoy_EggSwanFertilized.description>

  <VAERoy_EggMegaChickenFertilized.label>яйцо мегакурицы (опл.)</VAERoy_EggMegaChickenFertilized.label>
  <VAERoy_EggMegaChickenFertilized.description>Оплодотворённое яйцо мегакурицы. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится детёныш мегакурицы. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</VAERoy_EggMegaChickenFertilized.description>

</LanguageData>