<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AEXP_Gorilla.label>горилла</AEXP_Gorilla.label>
  <AEXP_Gorilla.description>Эти наземные растительноядные обезьяны являются крупнейшими существующими приматами, и они являются ближайшими следующими родственниками человека после шимпанзе и бонобо. Как и у всех приматов, руки гориллы длиннее ног. Гориллы, как правило, удивительно застенчивы, хотя они могут проявить агрессию, избивая свою грудь и атакуя, если их социальной группе угрожают.</AEXP_Gorilla.description>
  <AEXP_Gorilla.tools.0.label>левый кулак</AEXP_Gorilla.tools.0.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.1.label>правый кулак</AEXP_Gorilla.tools.1.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.2.label>зубы</AEXP_Gorilla.tools.2.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.3.label>голова</AEXP_Gorilla.tools.3.label>
  <AEXP_Gorilla.race.meatLabel>мясо примата</AEXP_Gorilla.race.meatLabel>

  <AEXP_Jaguar.label>ягуар</AEXP_Jaguar.label>
  <AEXP_Jaguar.description>Вид больших кошачьих и единственный существующий член "пантер", обитающий в Северной и Южной Америке на старой Земле. Этот пятнистый кот очень похож на леопарда, но обычно он крупнее и крепче. Ягуар любит плавать и является во многом одиночным, оппортунистическим хищником, предпочитающим стебель и засаду, находясь на вершине пищевой цепи.</AEXP_Jaguar.description>
  <AEXP_Jaguar.race.meatLabel>мясо ягуара</AEXP_Jaguar.race.meatLabel>

  <AEXP_Lemur.label>лемур</AEXP_Lemur.label>
  <AEXP_Lemur.description>Лемуры - это маленькие приматы, обитающие на деревьях, и обычно ночные. У них острая морда, большие глаза и длинный хвост. Хотя они и являются социальными существами, они традиционно считаются менее умными, чем другие приматы, так как они не демонстрируют поведение использования инструментов в дикой природе.</AEXP_Lemur.description>
  <AEXP_Lemur.tools.0.label>левый кулак</AEXP_Lemur.tools.0.label>
  <AEXP_Lemur.tools.1.label>правый кулак</AEXP_Lemur.tools.1.label>
  <AEXP_Lemur.tools.2.label>зубы</AEXP_Lemur.tools.2.label>
  <AEXP_Lemur.tools.3.label>голова</AEXP_Lemur.tools.3.label>

  <AEXP_Mandrill.label>мандрилл</AEXP_Mandrill.label>
  <AEXP_Mandrill.description>Мандрилл - одна из самых больших обезьян. Это застенчивые и затворнические приматы, которые живут только в дождевых лесах. Мандриллы чрезвычайно красочны, возможно, больше, чем любое другое млекопитающее. Их легко узнать по сине-красной коже на лице и ярко окрашенным ягодицам.</AEXP_Mandrill.description>
  <AEXP_Mandrill.tools.0.label>левый кулак</AEXP_Mandrill.tools.0.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.1.label>правый кулак</AEXP_Mandrill.tools.1.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.2.label>зубы</AEXP_Mandrill.tools.2.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.3.label>голова</AEXP_Mandrill.tools.3.label>

  <AEXP_Tapir.label>тапир</AEXP_Tapir.label>
  <AEXP_Tapir.description>Крупное растительноядное млекопитающее, похожее по форме на свинью, и с продолговатым рылом. Тапиры обитают в джунглях и лесных районах.</AEXP_Tapir.description>
  <AEXP_Tapir.tools.0.label>зубы</AEXP_Tapir.tools.0.label>
  <AEXP_Tapir.tools.1.label>голова</AEXP_Tapir.tools.1.label>

  <AEXP_Tiger.label>тигр</AEXP_Tiger.label>
  <AEXP_Tiger.description>Тигр является самым крупным видом среди крупных кошек. Он наиболее узнаваем по тёмным вертикальным полосам на красно-оранжевом меху с более светлой нижней стороной. Этот хищник - вершина пищевой цепи, территориальный и, как правило, одиночка. В дикой природе тигры питаются в основном крупными и средними млекопитающими.</AEXP_Tiger.description>
  <AEXP_Tiger.tools.0.label>левая лапа</AEXP_Tiger.tools.0.label>
  <AEXP_Tiger.tools.1.label>правая лапа</AEXP_Tiger.tools.1.label>
  <AEXP_Tiger.tools.2.label>зубы</AEXP_Tiger.tools.2.label>
  <AEXP_Tiger.tools.3.label>голова</AEXP_Tiger.tools.3.label>
  <AEXP_Tiger.race.meatLabel>мясо тигра</AEXP_Tiger.race.meatLabel>

</LanguageData>