<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_AppleTree.label>яблоня</VCE_AppleTree.label>
    <VCE_AppleTree.description>Дерево, плодоносящее блестящими красными яблоками. Данный вид предпочитает тёплое лето и мягкую зиму. Яблоки использовались в качестве перекуса, ингредиента для десертов или основы для сидра с древних времён.</VCE_AppleTree.description>

  <VCE_PeachTree.label>персиковое дерево</VCE_PeachTree.label>
    <VCE_PeachTree.description>Лиственное дерево, плодоносящее мягкими плодами с косточкой, известными как персики. Персиковые деревья требуют хорошую освещённость и теплой температуры. Древние восточные культуры выращивали эти деревья сразу рощами, отмечая их способность выживать в условиях засухи.</VCE_PeachTree.description>

  <VCE_CherryTree.label>вишня</VCE_CherryTree.label>
    <VCE_CherryTree.description>На этом дереве растут крошечные пурпурно-красные сладкие плоды — вишня. Вишнёвые деревья отличаются тем, что требуют непродолжительного морозного сезона, за счёт чего их плоды быстро стали любимыми среди северных культур. Этот вид красив и испещрён розовыми соцветиями, цветущими на протяжении каждой зимы.</VCE_CherryTree.description>

  <VCE_PlumTree.label>слива</VCE_PlumTree.label>
    <VCE_PlumTree.description>Кустистое дерево с гладкими пурпурными плодами. Сливы терпкие и идут на изготовление различного варенья, джема и сидра. Во многих культурах сливы принято сушить до состояния чернослива для длительного хранения.</VCE_PlumTree.description>

  <VCE_PearTree.label>груша</VCE_PearTree.label>
    <VCE_PearTree.description>Крепкое дерево с хрустящими зелеными плодами. Грушевые деревья отличаются тем, что требуют большого количества воды и прохладной погоды, а также довольно хорошо себя чувствуют в тени. Хоть на первый взгляд и похожи на яблоки, но груши немного более волокнистые и менее сладкие.</VCE_PearTree.description>

  <VCE_Opuntia.label>опунция</VCE_Opuntia.label>
    <VCE_Opuntia.description>Чаще всего его называют кактусом «колючая груша». Это растение, как известно, отлично растёт даже в жарких и сухих пустынях. Подушечки этого высокого, колючего кактуса расцветают розовыми, похожими на дыню съедобными плодами, исторически используемыми как еда или лекарства жителями пустынных регионов.</VCE_Opuntia.description>

  <VCE_BearBerryBush.label>куст толокнянки</VCE_BearBerryBush.label>
    <VCE_BearBerryBush.description>Невысокий кустарник, усыпанный розовыми ягодами, который цветёт даже на бедной и песчаной почве. В то время как сырая толокнянка кислая и волокнистая, после приготовления появляется естественная сладость, и вкус может быть более приятными. Это растение можно выращивать в горшках.</VCE_BearBerryBush.description>

  <VCE_BananaTree.label>банановое дерево</VCE_BananaTree.label>
    <VCE_BananaTree.description>Высокое тропическое дерево с широкими листьями, украшенное гроздью желтых удлинённых ягод, известных как бананы. Жёлтые, удлиненные плоды, легко очищаемые от кожуры, которая открывает очень сладкую, мягкую мякоть внутри. Они были любимы как людьми, так и другими приматами в тропиках на протяжении тысячелетий. Бананы легко собирать, так как целая «рука» может быть срезана за раз.</VCE_BananaTree.description>

  <VCE_OrangeTree.label>апельсиновое дерево</VCE_OrangeTree.label>
    <VCE_OrangeTree.description>Субтропическое дерево с пышной кроной, усеянное оранжевыми плодами. Хорошо приспособлено для выращивания во влажном климате и увлажнённой почве. Круглые и пупырчатые апельсины известны как один из самых сочных фруктов с ярким сильным запахом и кислым послевкусием.</VCE_OrangeTree.description>
</LanguageData>