<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Grass.label>трава</VCE_Grass.label>
  <VCE_Grass.description>Выращенная трава. Растет везде, где есть немного света и минимально плодородная почва.</VCE_Grass.description>

  <VCE_TallGrass.label>высокая трава</VCE_TallGrass.label>
  <VCE_TallGrass.description>Выращенная высокая трава. Растет везде, где есть немного света и минимально плодородная почва. Замедляет любого, кто движется по ней.</VCE_TallGrass.description>

  <VCE_Onion.label>лук</VCE_Onion.label>
  <VCE_Onion.description>Съедобная луковица резкого, пикантного вкуса и запаха. Имеет почти столько же разновидностей, как и способов приготовления. Не получает вреда от загрязнённой почвы.</VCE_Onion.description>

  <VCE_Pumpkin.label>тыква</VCE_Pumpkin.label>
  <VCE_Pumpkin.description>Технически это гигантская ягода. Тыква известна тем, что проста для посева и для сбора урожая. Её размер даёт о себе знать: слишком большая и тяжелая для гидропоники.</VCE_Pumpkin.description>

  <VCE_Pepper.label>перец</VCE_Pepper.label>
  <VCE_Pepper.description>Маленькие, острые, алые стручки часто используются в соусах, приправах или порошках. В то время как сам вкус неострый, капсаицин, содержащийся внутри, странным образом вызывает привыкание у людей, не смотря на то, что вызывает боль при обильном потреблении. Животные абсолютно избегают есть это растение.</VCE_Pepper.description>

  <VCE_Peas.label>горох</VCE_Peas.label>
  <VCE_Peas.description>Круглые зелёные семена, надёжно спрятанные в толстом стручке. Требует много воды и сильно выиграет от частых дождей. Горох отличается длительным сроком хранения, если правильно высушен.</VCE_Peas.description>

  <VCE_Eggplant.label>баклажан</VCE_Eggplant.label>
  <VCE_Eggplant.description>Луковичный пурпурный плод семейства паслёновых. Баклажаны редко подают в качестве гарнира, обычно они выполняют роль основного компонента блюда вместо мяса. Любит тёплую погоду.</VCE_Eggplant.description>

  <VCE_Cabbage.label>капуста</VCE_Cabbage.label>
  <VCE_Cabbage.description>Довольно выносливый, покрытый листьями зеленый овощ. Часто нарезают для последующего квашения или тушения. Данный сорт имеет высокую устойчивость к болезням и радиации.</VCE_Cabbage.description>

  <VCE_Beet.label>свёкла</VCE_Beet.label>
  <VCE_Beet.description>Травянистый овощ, широко культивируемый для людей и домашнего скота, особо питательный и с давних пор используемый в производстве красителей. Свекла нуждается в хорошей почве, но зато может медленно расти в течение зимы. Однако сажать свеклу всё равно нужно в сезон роста.</VCE_Beet.description>

  <VCE_Tomato.label>томат</VCE_Tomato.label>
  <VCE_Tomato.description>Ряд сочных, гладких красных плодов, прикреплённых к лозе, обычно используемых в качестве овощной культуры. Сильное тушение высвобождает природные сахара и смягчает содержащиеся в них кислоты. Помидоры легко снимаются с лозы без необходимости выкапывать растение.</VCE_Tomato.description>

  <VCE_Agave.label>агава</VCE_Agave.label>
  <VCE_Agave.description>Крупнолистное пустынное растение со съедобными цветами и стеблями.</VCE_Agave.description>
</LanguageData>