<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<VCE_RawOnion.label>лук</VCE_RawOnion.label>
    <VCE_RawOnion.description>Съедобная луковица резкого, пикантного вкуса и запаха. Имеет почти столько же разновидностей, как и способов приготовления.</VCE_RawOnion.description>

	<VCE_RawPumpkin.label>тыквы</VCE_RawPumpkin.label>
    <VCE_RawPumpkin.description>Технически это гигантская ягода. Тыква известна тем, что проста для посева и для сбора урожая.</VCE_RawPumpkin.description>

	<VCE_RawPepper.label>перцы</VCE_RawPepper.label>
    <VCE_RawPepper.description>Маленькие, острые, алые стручки часто используются в соусах, приправах или порошках. В то время как сам вкус неострый, капсаицин, содержащийся внутри, странным образом вызывает привыкание у людей, не смотря на то, что вызывает боль при обильном потреблении. Животные абсолютно избегают есть это растение.</VCE_RawPepper.description>

	<VCE_RawPeas.label>горох</VCE_RawPeas.label>
    <VCE_RawPeas.description>Круглые зелёные семена, надёжно спрятанные в толстом стручке. Горох отличается длительным сроком хранения, если правильно высушен.</VCE_RawPeas.description>

	<VCE_RawEggplant.label>баклажаны</VCE_RawEggplant.label>
    <VCE_RawEggplant.description>Луковичный пурпурный плод семейства паслёновых. Баклажаны редко подают в качестве гарнира, обычно они выполняют роль основного компонента блюда вместо мяса.</VCE_RawEggplant.description>

	<VCE_RawCabbage.label>капуста</VCE_RawCabbage.label>
    <VCE_RawCabbage.description>Довольно выносливый, покрытый листьями зеленый овощ. Часто нарезают для последующего квашения или тушения.</VCE_RawCabbage.description>

	<VCE_RawBeets.label>свёкла</VCE_RawBeets.label>
    <VCE_RawBeets.description>Травянистый овощ, широко культивируемый для людей и домашнего скота, особо питательный и с давних пор используемый в производстве красителей.</VCE_RawBeets.description>

	<VCE_RawTomatoes.label>помидоры</VCE_RawTomatoes.label>
    <VCE_RawTomatoes.description>Ряд сочных, гладких красных плодов, прикреплённых к лозе, обычно используемых в качестве овощной культуры. Сильное тушение высвобождает природные сахара и смягчает содержащиеся в них кислоты.</VCE_RawTomatoes.description>
</LanguageData>