<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <VCE_RawApple.label>яблоки</VCE_RawApple.label>
    <VCE_RawApple.description>Блестящие красные яблоки. Яблоки использовались в качестве перекуса, ингредиента для десертов или основы для сидра с древних времён.</VCE_RawApple.description>

	<VCE_RawPeach.label>персики</VCE_RawPeach.label>
    <VCE_RawPeach.description>Съедобный сочный фрукт, называемый персиком или нектарином. Спелый персик будет иметь приятный аромат и вызывать желание съесть его свежим прямо из рук.</VCE_RawPeach.description>

	<VCE_RawCherry.label>вишня</VCE_RawCherry.label>
    <VCE_RawCherry.description>Крошечные пурпурно-красные сладкие фрукты. Вишня отличается морозостойкость и поэтому она стала фаворитом среди северных культур.</VCE_RawCherry.description>

	<VCE_RawPlum.label>сливы</VCE_RawPlum.label>
    <VCE_RawPlum.description>Гладкий пурпурный плод. Во многих культурах сливы принято сушить до состояния чернослива для длительного хранения. Вместо гниения, через 15 дней сливы высохнут и превратятся в чернослив, который считается консервированным продуктом.</VCE_RawPlum.description>

	<VCE_RawPrunes.label>чернослив</VCE_RawPrunes.label>
    <VCE_RawPrunes.description>Высушенные сливы. Чернослив очень долго не портится.</VCE_RawPrunes.description>

	<VCE_RawPear.label>груши</VCE_RawPear.label>
    <VCE_RawPear.description>Хрустящая зеленая груша. Хоть на первый взгляд и похожи на яблоки, но груши немного более волокнистые и менее сладкие.</VCE_RawPear.description>

	<VCE_RawPricklyPear.label>опунция</VCE_RawPricklyPear.label>
    <VCE_RawPricklyPear.description>Розовые, похожие на дыню съедобные плоды, исторически используемые как еда или лекарства жителями пустынных регионов.</VCE_RawPricklyPear.description>

	<VCE_Bearberry.label>толоконянка</VCE_Bearberry.label>
    <VCE_Bearberry.description>Это маленькие розовые ягоды, известные как толокнянка. В то время как сырая толокнянка кислая и волокнистая, после приготовления появляется естественная сладость, и вкус может быть более приятными.</VCE_Bearberry.description>

	<VCE_RawBanana.label>бананы</VCE_RawBanana.label>
    <VCE_RawBanana.description>Жёлтые, удлиненные плоды, легко очищаемые от кожуры, которая открывает очень сладкую, мягкую мякоть внутри. Они были любимы как людьми, так и другими приматами в тропиках на протяжении тысячелетий.</VCE_RawBanana.description>

	<VCE_RawOrange.label>апельсины</VCE_RawOrange.label>
    <VCE_RawOrange.description>Круглые и пупырчатые апельсины известны как один из самых сочных фруктов с ярким сильным запахом и кислым послевкусием.</VCE_RawOrange.description>
</LanguageData>