<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>Ледниковый период</IceAge.label>
  <IceAge.description>Состав атмосферы планеты резко изменился, что привело к значительному падению температуры.

Флора и фауна страдают от этих изменений, поскольку климат становится более холодным. Ресурсы становятся дефицитными, что вынуждает фракции вступать в конфликт.

Он может длиться от одного сезона до нескольких лет.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Ледниковый период заканчивается</IceAge.endMessage>



  <GlobalWarming.label>Глобальное потепление</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Глобальная температура внезапно поднялась до опасного уровня.

Флора и фауна страдают от этих изменений, поскольку климат становится более тёплым. Ресурсы становятся дефицитными, что вынуждает фракции вступать в конфликт.

Оно может длиться от одного сезона до нескольких лет.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Глобальное потепление заканчивается</GlobalWarming.endMessage>



  <PsychicRain.label>Психический дождь</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Опасная психическая сущность вызвала возмущение на субатомных уровнях, резонируя во всех частицах атмосферы.

Начался, казалось бы, бесконечный сверхъестественный дождь, изменивший саму композицию времени. Любой человек или существо, не находящееся под крышей, будет стареть значительно быстрее.

Он может длиться от одного сезона до нескольких лет.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Психический дождь заканчивается</PsychicRain.endMessage>



  <LongNight.label>Долгая ночь</LongNight.label>
  <LongNight.description>Космическая сущность невообразимых размеров накрыла местную звезду, что привело к длительному затмению.

Напуганные этим сверхъестественным явлением, другие фракции будут использовать это время для ведения войны и конфликтов на поверхности планеты.

Она может длиться от одного сезона до нескольких лет.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Долгая ночь заканчивается</LongNight.endMessage>



  <PsychicBloom.label>Психическое цветение</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Сильный психический импульс, испускаемый давно забытой сущностью, изменил саму генетическую структуру местной флоры. В то время как небо наполнилось, казалось бы, бесконечными и прекрасным сиянием, повсюду начали прорастать красочные цветы.

Все поселенцы получат бонус к настроению на время цветения. Быстро распространяющиеся цветы заполонят всё, включая ваши поля.

Оно может длиться от нескольких дней до сезона.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Психическое цветение заканчивается</PsychicBloom.endMessage>
</LanguageData>