<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEV_Apparel_GuardianHelmet.label>шлем стража</VFEV_Apparel_GuardianHelmet.label>
  <VFEV_Apparel_GuardianHelmet.description>Крепкий средневековый шлем, полностью покрывающий голову. Хоть он и даёт фантастическую защиту, но обзор в таком шлеме невелик. Лучше всего использовать для первой линии пехоты, особенно для той, которая не использует щиты.</VFEV_Apparel_GuardianHelmet.description>

  <VFEV_Apparel_LeatherHelmet.label>кожаный шлем</VFEV_Apparel_LeatherHelmet.label>
  <VFEV_Apparel_LeatherHelmet.description>Легковесный средневековый шлем, защищающий от режущего оружия и когтей животных. Оставляет подбородок и челюсть незащищёнными. Не эффективен против тупого оружия.</VFEV_Apparel_LeatherHelmet.description>

  <VFEV_Apparel_RavagerHelmet.label>шлем разорителя</VFEV_Apparel_RavagerHelmet.label>
  <VFEV_Apparel_RavagerHelmet.description>Простой металлический шлем, предназначенный для того, чтобы не блокировать связь во время боя. Часто используется бойцами со щитами на передовой, чтобы блокировать удары.</VFEV_Apparel_RavagerHelmet.description>

  <VFEV_MooseHeaddress.label>маска лося</VFEV_MooseHeaddress.label>
  <VFEV_MooseHeaddress.description>Очень тяжёлый, но хрупкий шлем, сшитый из множества шкур и мехов, изображающий грозного лося. Считается, что этот шаманский головной убор увеличивает выносливость и волю своего владельца. Из-за простоты конструкции, этот шлем не обеспечивает защиту или изоляцию.</VFEV_MooseHeaddress.description>

  <VFEV_BearHeaddress.label>маска медведя</VFEV_BearHeaddress.label>
  <VFEV_BearHeaddress.description>Очень тяжёлый, но хрупкий шлем, сшитый из множества шкур и мехов, изображающий грозного медведя. Считается, что этот шаманский головной убор увеличивает агрессию и силу своего владельца. Из-за простоты конструкции, этот шлем не обеспечивает защиту или изоляцию.</VFEV_BearHeaddress.description>

  <VFEV_JarlCrown.label>корона ярла</VFEV_JarlCrown.label>
  <VFEV_JarlCrown.description>Величественная корона, достойная короля севера. Символ статуса, но требует рога легендарного Лодура.</VFEV_JarlCrown.description>
</LanguageData>