<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEV_Apparel_GuardianArmor.label>броня стража</VFEV_Apparel_GuardianArmor.label>
  <VFEV_Apparel_GuardianArmor.description>Тяжёлый металлический нагрудник, предназначенный для обеспечения тепла и защиты тяжёлой пехоты во время сражений в холодной тундре. К сожалению, он замедляет и делает более уязвимым к атакам ближнего боя.</VFEV_Apparel_GuardianArmor.description>
  
	<VFEV_LeatherArmor.label>кожаная броня</VFEV_LeatherArmor.label>
  <VFEV_LeatherArmor.description>Гибкая средняя кожаная броня, сделанная из кусочков шкур. Предназначена для ношения под меховым плащом или пуховиком. Обеспечивает приемлемую защиту для короткого боя и не ограничивает движений, что делает её хорошим выбором для лучников и разведчиков.</VFEV_LeatherArmor.description>
  
	<VFEV_Apparel_RavagerArmor.label>броня разорителя</VFEV_Apparel_RavagerArmor.label>
  <VFEV_Apparel_RavagerArmor.description>Гораздо тяжелее своего брата по конструкции  — кожаной брони. Эта броня делается тщательнее и из большего числа шкур. Рассчитана на ношение бойцами первой линии, преимущественно со щитами.</VFEV_Apparel_RavagerArmor.description>
  
	<VFEV_Apparel_JarlCape.label>накидка ярла</VFEV_Apparel_JarlCape.label>
  <VFEV_Apparel_JarlCape.description>Кропотливо сшитый плащ с широким меховым воротником и вычурной застёжкой. Подойдет даже самым высоким рангам знати и предложит удивительное качество термоизоляции до самых ног.</VFEV_Apparel_JarlCape.description>
  
	<VFEV_Apparel_RoyalFurCoat.label>меховой плащ знати</VFEV_Apparel_RoyalFurCoat.label>
  <VFEV_Apparel_RoyalFurCoat.description>Несколько тщательно сплетённых шкур, туго стянутых вместе с вяленными сухожилиями животных. Такой элемент одежды приятно носить даже знати.</VFEV_Apparel_RoyalFurCoat.description>
  
	<VFEV_CryptoArmor.label>криптоброня</VFEV_CryptoArmor.label>
  <VFEV_CryptoArmor.description>Маломощная пласталевая панцирная броня с невероятно прочным воротником из неизвестной ткани, прикреплённым к одному плечу. Броня испускает низкий электрический гул и кажется гладкой на ощупь. Сам источник питания оснащён встроенной технологией криптосна и будет использовать стазис, чтобы замедлить кровотечение.</VFEV_CryptoArmor.description>
  
	<VFEV_CryptoHeavyArmor.label>тяжёлая криптоброня</VFEV_CryptoHeavyArmor.label>
  <VFEV_CryptoHeavyArmor.description>Мощная и тяжёлая пласталевая панцирная броня с невероятно прочным воротником из неизвестной ткани. Броня испускает низкий электрический гул и кажется гладкой на ощупь. Сам источник питания оснащён встроенной технологией криптосна и будет использовать стазис, чтобы замедлить кровотечение.</VFEV_CryptoHeavyArmor.description>
  
	<VFEV_Apparel_CryptoLightHelmet.label>криптошлем</VFEV_Apparel_CryptoLightHelmet.label>
  <VFEV_Apparel_CryptoLightHelmet.description>Маломощный пласталевый шлем с невероятно прочным капюшоном из неизвестной ткани. Существует теория, что шлем был разработан древними цивилизациями для разведчиков времён механоидных войн. Разведчики наносили на него боевой 
   перед разведывательными миссиями. Шлем оснащён встроенной технологией криптосна и будет использовать стазис, чтобы замедлить кровотечение.</VFEV_Apparel_CryptoLightHelmet.description>
  
	<VFEV_Apparel_CryptoHeavyHelmet.label>тяжёлый криптошлем</VFEV_Apparel_CryptoHeavyHelmet.label>
  <VFEV_Apparel_CryptoHeavyHelmet.description>Мощный и тяжёлый пласталевый шлем со встроенным дисплеем и диагностическим подсистемами. Существует теория, что шлем был разработан древними цивилизациями для штурмовиков времён механоидных войн. Штурмовики наносили на него боевой раскрас перед наступательными операциями. Шлем оснащён встроенной технологией криптосна и будет использовать стазис, чтобы замедлить кровотечение.</VFEV_Apparel_CryptoHeavyHelmet.description>
</LanguageData>