<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData> 
  <VFEV_CryptoHeavyCrossbow.label>тяжёлый криптоарбалет</VFEV_CryptoHeavyCrossbow.label>
  <VFEV_CryptoHeavyCrossbow.description>Меньше от арбалета и больше от экспериментального артиллерийского орудия. Он стреляет металлическими болтами, окутанными нестабильной криптотехнологией, сдерживаемой энергетическим полем. Цели как пронзаются болтом, так и замораживаются криптопокрытием. Из-за своего веса, не может стрелять с близкого расстояния и немного замедляет владельца.</VFEV_CryptoHeavyCrossbow.description>
  <VFEV_CryptoHeavyCrossbow.tools.0.label>приклад</VFEV_CryptoHeavyCrossbow.tools.0.label>
  <VFEV_CryptoHeavyCrossbow.tools.1.label>ствол</VFEV_CryptoHeavyCrossbow.tools.1.label>

  <VFEV_HeavyCryptoBolt.label>криптоболт</VFEV_HeavyCryptoBolt.label>
  
  <VFEV_CryptoLightCrossbow.label>криптоарбалет</VFEV_CryptoLightCrossbow.label>
  <VFEV_CryptoLightCrossbow.description>Небольшой экспериментальный арбалет с металлическими болтами, окутанными нестабильной криптотехнологией, сдерживаемыми энергетическим полем. Цели как пронзаются болтом, так и замораживаются криптопокрытием. Позволяет стрелять одной рукой, чрезвычайно редкий и мощный.</VFEV_CryptoLightCrossbow.description>
  <VFEV_CryptoLightCrossbow.tools.0.label>приклад</VFEV_CryptoLightCrossbow.tools.0.label>

  <VFEV_CryptoBolt.label>криптоболт</VFEV_CryptoBolt.label>

  <VFEV_CryptoPistol.label>криптопистолет</VFEV_CryptoPistol.label>
  <VFEV_CryptoPistol.description>Экспериментальный микропистолет с металлическими снарядами, окутанными нестабильной криптотехнологией, сдерживаемой энергетическим полем. Цели как пронзаются металлическим снарядом, так и замораживаются криптопокрытием. Чрезвычайно редкий и мощный.</VFEV_CryptoPistol.description>
  <VFEV_CryptoPistol.tools.0.label>рукоять</VFEV_CryptoPistol.tools.0.label>

  <VFEV_CryptoPistolBullet.label>криптопуля</VFEV_CryptoPistolBullet.label>
  
  <VFEV_CryptoRifle.label>криптовинтовка</VFEV_CryptoRifle.label>
  <VFEV_CryptoRifle.description>Экспериментальная винтовка с металлическими снарядами, окутанными нестабильной криптотехнологией, сдерживаемой энергетическим полем. Цели как пронзаются металлическим снарядом, так и замораживаются криптопокрытием. Чрезвычайно редкий и мощный.</VFEV_CryptoRifle.description>
  <VFEV_CryptoRifle.tools.0.label>приклад</VFEV_CryptoRifle.tools.0.label>
  <VFEV_CryptoRifle.tools.1.label>ствол</VFEV_CryptoRifle.tools.1.label>

  <VFEV_CryptoRifleBullet.label>криптопуля</VFEV_CryptoRifleBullet.label>
</LanguageData>