<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_CondimentsResearch.label>пищевые добавки</VCE_CondimentsResearch.label>
  <VCE_CondimentsResearch.description>Пищевая добавка - это специя или соус, который добавляется в пищу либо после, либо во время приготовления, чтобы придать определенный аромат, усилить определенный аромат или дополнить блюдо. Все приправы создаются за столом подготовки приправ.</VCE_CondimentsResearch.description>

  <VCE_SoupCooking.label>приготовление супа</VCE_SoupCooking.label>
  <VCE_SoupCooking.description>Суп - это, прежде всего, жидкая пища, которую делают из мяса или овощей. Горячие супы дополнительно характеризуются кипячением твердых ингредиентов в кастрюле до полного раскрытия их аромата. Это исследование открывает доступ к электрической кастрюле.</VCE_SoupCooking.description>

  <VCE_Grilling.label>поджаривание на гриле</VCE_Grilling.label>
  <VCE_Grilling.description>Приготовление на гриле - это форма приготовления пищи, при которой на поверхность продукта подается сухое тепло, обычно сверху, снизу или сбоку. Приготовление на гриле обычно требует значительного количества прямого, лучистого тепла и обычно используется для быстрого приготовления мяса и овощей. Это исследование открывает доступ к грилю.</VCE_Grilling.description>

  <VCE_DeepFrying.label>глубокая прожарка</VCE_DeepFrying.label>
  <VCE_DeepFrying.description>Глубокая прожарка (также называемая жаркой во фритюре) - это способ приготовления пищи, при котором продукт погружается в горячий жир, чаще всего в масло, в отличие от неглубокой прожарки с маслом на сковороде. Это исследование открывает доступ к фритюрнице.</VCE_DeepFrying.description>

  <VCE_Canning.label>консервирование</VCE_Canning.label>
  <VCE_Canning.description>Консервирование - это метод консервирования пищи, при котором продукт обрабатывается и запечатывается в герметичный контейнер (консервные банки). Консервирование обеспечивает срок годности в несколько лет, например, консервированная сушёная чечевица может храниться до 30 лет в съедобном состоянии. Это исследование открывает доступ к консервной машине.</VCE_Canning.description>

  <VCE_CheeseMaking.label>изготовление сыра</VCE_CheeseMaking.label>
  <VCE_CheeseMaking.description>Сыроделие (или казекультура) - это умение изготавливать сыр. Производство сыра, как и многие другие процессы сохранения пищевых продуктов, позволяет сохранить питательную и экономическую ценность молока в сконцентрированной форме. Это исследование открывает доступ к прессу для сыра.</VCE_CheeseMaking.description>

</LanguageData>