<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<!-- EN:deep fried meat -->
  <VCE_DeepFriedBigMeat.label>обжаренное во фритюре мясо</VCE_DeepFriedBigMeat.label>
  <!-- EN:Meat tenderized then filleted, then rolled in a thick batter before being submerged in hot oil and fried. The end result is a crunchy, unhealthy yet tasty soul food - Not quite as filling as a meal, but very pleasing to eat. Deep frying meats in this matter reduces shelf life as well unless frozen. -->
  <VCE_DeepFriedBigMeat.description>Куски мяса отбиваются и покрываются кляром, прежде чем быть обжаренными в масле. На выходе получается настолько же вкусная, насколько и нездоровая еда, которая тем не менее, очень радует того, кому посчастливится ей полакомиться. Обжаренное во фритюре мясо обладает меньшим сроком хранения, по сравнению с сырым, впрочем это не касается замороженных продуктов.</VCE_DeepFriedBigMeat.description>

<!-- EN:deep fried vegetables -->
  <VCE_DeepFriedVegetables.label>обжаренные во фритюре овощи</VCE_DeepFriedVegetables.label>
  <!-- EN:Vegetables julienned then patted dry before being dunked into hot oil until golden brown. As crispy and pleasing as they are, these deep fried treats are not as filling as a normal meal, nor as healthy. Deep frying vegetables in this matter reduces shelf life as well unless frozen. -->
  <VCE_DeepFriedVegetables.description>Нарезанные соломкой овощи слегка обсушиваются и помещаются в горячее масло, пока не приобретут коричневато-золотистый оттенок. И хотя это хрустящее лакомство весьма приятно на вкус, оно, всё же менее сытное, нежели нормальные обед, да и не в пример вреднее оного. Обжаренные во фритюре овощи обладают меньшим сроком хранения, если их не заморозить.</VCE_DeepFriedVegetables.description>

<!-- EN:deep fried fish -->
  <VCE_DeepFriedFish.label>обжаренная во фритюре рыба</VCE_DeepFriedFish.label>
  <!-- EN:Fish tenderized then filleted, then rolled in a thick batter before being submerged in hot oil and fried. The end result is a crunchy, unhealthy yet tasty soul food - Not quite as filling as a meal, but very pleasing to eat. Deep frying meats in this matter reduces shelf life as well unless frozen -->
  <VCE_DeepFriedFish.description>Куски рыбного филе отбиваются и покрываются кляром, прежде чем быть обжаренными в масле. На выходе получается настолько же вкусная, насколько и нездоровая еда, которая тем не менее, очень радует того, кому посчастливится ей полакомиться. Обжаренное во фритюре мясо обладает меньшим сроком хранения, по сравнению с сырым, впрочем это не касается замороженных продуктов.</VCE_DeepFriedFish.description>


</LanguageData>