<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EN: autofarmer -->
  <VFEFactory_Autofarmer.label>автофермер</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <!-- EN: A large, automated machine that combines the functions of a sower and harvester, moving back and forth across a designated outdoor zone to harvest mature plants and sow new crops. It deposits harvested goods into attached factory hoppers or drops them on the ground if hoppers are not present, and its operation can be set to automatically cycle once the majority of plants in the zone are fully grown. -->
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Крупная автоматизированная машина, совмещающая функции сеялки и жатки. Двигается по обозначенной области, собирая зрелые растения и засеивая новые. Собранные продукты поступают в подключённые воронки или сбрасываются на землю, если воронок нет. Машину можно настроить на автоматический цикл, который запускается, когда большинство растений в обозначенной области полностью созрело.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  
  <!-- EN: automated drill platform -->
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>автобуровая установка</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <!-- EN: An automated deep-crust drilling rig for extracting minerals from deep under the surface. Capable of extracting stone chunks, but also any metal it finds.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. -->
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Автоматизированный комплекс бурового оборудования, предназначенный для извлечения полезных ископаемых из недр. Может добывать каменную породу и любые металлы, попадающиеся на пути.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  
  <!-- EN: automated smelter -->
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.label>автоплавильня</VFEFactory_AutomatedSmelter.label>
  <!-- EN: Extracts usable metal from slag chunks, broken-down weapons, apparel, stone chunks, and mechanoid corpses using strong electromagnets and heat.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Извлекает металл из кусков металлолома, сломанного оружия, одежды, каменных обломков и останков механоидов с помощью сильных электромагнитов и нагрева.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Автоплавильня может быть построена только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  
  <!-- EN: automated biofuel refinery -->
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>автоперегонный аппарат</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <!-- EN: Automatically refines biological matter like wood or plant matter into chemfuel.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Аппарат, автоматически производящий химическое топливо из древесины или растительного сырья.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Автоперегонный аппарат может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  
  <!-- EN: automated masonry saw -->
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>автокамнерез</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <!-- EN: An industrial machine capable of cutting stone chunks into usable blocks.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Промышленная машина для распила кусков породы на каменные блоки.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Автокамнерез может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  
  <!-- EN: automated mincer -->
  <VFEFactory_AutomatedMincer.label>автомясорубка</VFEFactory_AutomatedMincer.label>
  <!-- EN: A series of automated saws and mincers capable of processing corpses into processed mince.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedMincer.description>Автоматизированная установка, оснащённая пилами и измельчителями, перерабатывающая трупы в мясной фарш.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Автомясорубка может быть построена только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedMincer.description>
  
  <!-- EN: conveyor oven -->
  <VFEFactory_ConveyorOven.label>конвейерная печь</VFEFactory_ConveyorOven.label>
  <!-- EN: An industrial oven for the automated mass-production of simple, shelf-stable, and packaged meals.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_ConveyorOven.description>Промышленная печь для автоматизированного массового производства простых, долгохранящихся блюд.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Конвейерная печь может быть построена только на заводском полу.</VFEFactory_ConveyorOven.description>
  
  <!-- EN: automated assembler -->
  <VFEFactory_AutomatedAssembler.label>автосборщик</VFEFactory_AutomatedAssembler.label>
  <!-- EN: An automated industrial machine for assembling complex items like components and advanced components.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedAssembler.description>Автоматизированная промышленная машина для сборки сложных изделий, таких как компоненты и продвинутые компоненты.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Автосборщик может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedAssembler.description>
  
  <!-- EN: neutroamine synthesizer -->
  <VFEFactory_NeutroamineSynthesizer.label>синтезатор нейтроамина</VFEFactory_NeutroamineSynthesizer.label>
  <!-- EN: An advanced chemical facility designed for the automated synthesis of neutroamine from organic feedstocks. It operates by converting rendered animal fat and chemfuel into neutroamine.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_NeutroamineSynthesizer.description>Продвинутый химический комплекс для автоматического получения нейтроамина из органического сырья. Преобразует жир животных и химтопливо в нейтроамин.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Синтезатор нейтроамина может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_NeutroamineSynthesizer.description>
  
  <!-- EN: automated ammunition press -->
  <VFEFactory_AutomatedAmmunitionPress.label>автопресс для боеприпасов</VFEFactory_AutomatedAmmunitionPress.label>
  <!-- EN: An industrial-grade press capable of automatically manufacturing various artillery shells from raw materials.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedAmmunitionPress.description>Промышленная установка, способная автоматически производить различные артиллерийские снаряды.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Автопресс для боеприпасов может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedAmmunitionPress.description>
  
  <!-- EN: autoloom -->
  <VFEFactory_Autoloom.label>ткацкий автокомплекс</VFEFactory_Autoloom.label>
  <!-- EN: An industrial-grade loom designed for the automatic production of textiles and apparel, it efficiently weaves materials like cloth and leather into various finished goods. It can only output goods of normal quality.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_Autoloom.description>Промышленный ткацкий станок, предназначенный для автоматического производства тканей и одежды. Эффективно обрабатывает ткань и кожу, создавая разнообразные готовые изделия. Может выпускать только изделия обычного качества.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Ткацкий автокомплекс может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_Autoloom.description>
  
  <!-- EN: automated alloy forge -->
  <VFEFactory_AutomatedAlloyForge.label>автоплавильная печь</VFEFactory_AutomatedAlloyForge.label>
  <!-- EN: A colossal industrial furnace built to contain the immense heat and pressure needed to bond base materials into exotic alloys like plasteel.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedAlloyForge.description>Массивная индустриальная печь, способная выдерживать высокую температуру и давление, необходимые для создания экзотических сплавов, таких как пласталь.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Автоплавильная печь может быть построена только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedAlloyForge.description>
  
  <!-- EN: automated distillery -->
  <VFEFactory_AutomatedDistillery.label>автодистиллятор</VFEFactory_AutomatedDistillery.label>
  <!-- EN: An automated industrial distilling system for the mass production of beer and spirits from raw crops, requiring no manual labor.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedDistillery.description>Автоматизированная промышленная система перегонки для массового производства пива и спиртных напитков, не требующая ручного труда.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии. Автодистиллятор может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedDistillery.description>
  
  <!-- EN: medicine granulator -->
  <VFEFactory_MedicineGranulator.label>фармацевтический комплекс</VFEFactory_MedicineGranulator.label>
  <!-- EN: An advanced pharmaceutical processor for the mass-production of basic medical supplies and drug batches from raw materials. It efficiently grinds, synthesizes, and packages items like medicine, psychite drugs, and smokeleaf joints.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_MedicineGranulator.description>Продвинутая фармацевтическая станция для массового производства медицинских препаратов и наркотических веществ. Эффективно измельчает, синтезирует и упаковывает лекарственные препараты, психин и дымолист.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Фармацевтический комплекс может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_MedicineGranulator.description>
  
  <!-- EN: automated machining bay -->
  <VFEFactory_AutomatedMachiningBay.label>автоматический мех. станок</VFEFactory_AutomatedMachiningBay.label>
  <!-- EN: An automated industrial facility designed for the precision manufacturing of various weapons, armor, and complex equipment. It can only output goods of normal quality.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedMachiningBay.description>Промышленная автоматизированная установка для высокоточного производства оружия, брони и сложного оборудования. Может выпускать только изделия обычного качества.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedMachiningBay.description>
  
  <!-- EN: conveyor crematorium -->
  <VFEFactory_AutomatedCrematorium.label>конвейерный крематорий</VFEFactory_AutomatedCrematorium.label>
  <!-- EN: An industrial-grade furnace designed for the automated destruction of unwanted items, especially corpses and tainted apparel, using extreme heat.\n\nFactory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor. -->
  <VFEFactory_AutomatedCrematorium.description>Промышленная печь для автоматизированного сжигания ненужных вещей и трупов.\n\nЗаводские сооружения требуют подключения к воронкам для ввода и вывода ресурсов. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, а также могут быть разогнаны для повышения эффективности, что увеличивает как тепловыделение, так и энергопотребление. Конвейерный крематорий может быть построен только на заводском полу.</VFEFactory_AutomatedCrematorium.description>

</LanguageData>