<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- EN: protector armor -->
  <VFEU_Apparel_ProtectorArmor.label>броня протектората</VFEU_Apparel_ProtectorArmor.label>
  <!-- EN: A suit of protector-issue power armor. Improved protection over standard marine power armor, offered by molecular plasteel integration thoughout the suit as well as on-board processors to assist movement and dampen pain receptors. -->
  <VFEU_Apparel_ProtectorArmor.description>Лёгкая силовая броня, используемая протекторатом. Обеспечивает более высокий уровень защиты, чем стандартная пехотная силовая броня, благодаря многослойной защите из пласталевого волокна. Нейроимитирующая робомеханика позволяет без труда носить эту броню и уменьшает чувствительность болевых рецепторов.</VFEU_Apparel_ProtectorArmor.description>
  
  <!-- EN: fusilier armor -->
  <AC_Apparel_FusilierArmor.label>броня фузилёра</AC_Apparel_FusilierArmor.label>
  <!-- EN: A suit of powered armor, built to provide the best protection available for humanity. Every suit is manufactured at a specialized facility, which effectively prints the entirety as one piece, molecule by molecule. The result is levels of protection unmatched by military hardware, as the production costs are staggering and unsustainable for mass production.\n\nIncludes a package of pain inhibitors to ensure the user can fulfill their objective until their dying breath. The intent of the armor is to ensure their benefactor’s survival, as opposed to the user.\n\nThis model includes a powerful smokepop dispenser to obfuscate the user’s location. Primarily used by infiltration and ambush units, the extra bulk from smokepop synthesizers provides minimal protective improvements. -->
  <AC_Apparel_FusilierArmor.description>Костюм силовой брони, обеспечивающий максимально возможную защиту, созданный по самым передовым технологиям, доступным человечеству. Каждый подобный костюм изготавливается на специальном оборудовании, которое печатает его как единое целое, молекула за молекулой. В результате достигается степень защиты, несравнимая с обычным военным снаряжением, поскольку затраты на производство подобного костюма ошеломляют и не могут быть приемлемыми для массового производства.\n\nВ комплект входит система подавителей боли, чтобы пользователь мог выполнять свою задачу до последнего вздоха.\n\nЭта модель включает в себя мощный генератор дымовых завес для маскировки местоположения пользователя. Броня фузилёра основном используется разведывательными подразделениями, поскольку генераторы дымовых завес утяжеляют броню, не позволяя установить дополнительные системы защиты.</AC_Apparel_FusilierArmor.description>
</LanguageData>