<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- EN: empath -->
  <VPE_Empath.label>эмпат</VPE_Empath.label>
  <!-- EN: Empath psycasts are focused on enhancing the mood of others, one way or another. -->
  <VPE_Empath.description>Способности эмпата сфокусированы на манипулировании настроением других. В одну или другую сторону.</VPE_Empath.description>
  <!-- EN: Empaths are psycasters committed to serving their community and boosting their kin’s spirits. Known to inspire joy with but a few words, as well as snap people out of mental states, particularly powerful empaths can emit strong psychic soothes or even skip blood-related family members from across the globe. -->
  <VPE_Empath.tooltip>Эмпаты — псионики, стремящиеся помогать своему сообществу и укреплять его дух. Они способны парой слов развеселить или вывести тяжелого душевного состояния. Самые сильные эмпаты способны даже распространять умиротворение или находить кровных в пределах планеты.</VPE_Empath.tooltip>

  <!-- EN: skipmaster -->
  <VPE_Skipmaster.label>шагающий</VPE_Skipmaster.label>
  <!-- EN: Skipmaster psycasts are focused on using skipgates to change the course of battle or the life of the colony. -->
  <VPE_Skipmaster.description>Способности шагающего направленны на создание двери измерений для мгновенное перемещения в пространстве, способного изменить ход битвы или улучшить жизнь поселения.</VPE_Skipmaster.description>
  <!-- EN: Skipmasters often served the Empire by establishing convoluted skipdoor networks. Masters of logistics and bending space, they can skip people to desired locations and can even use skipgates for everyday chores - such as creating solar pinholes or skipping water to extinguish flames. -->
  <VPE_Skipmaster.tooltip>Шагающие часто оказывались на службе Империи, чтобы создавать сложные пространственные сети. Они являются мастерами логистики и искривления пространства и способны использовать двери измерений для перемещения людей или просто для повседневных нужд — например, телепортация луча света для растений или воды для тушения пожаров.</VPE_Skipmaster.tooltip>

  <!-- EN: conflagrator -->
  <VPE_Conflagrator.label>испепелитель</VPE_Conflagrator.label>
  <!-- EN: Conflagrator path is focused on manipulating fire, heat and energy to eliminate enemies. -->
  <VPE_Conflagrator.description>Путь испепелителя сосредоточен на управлении огнём, теплом и энергией для уничтожения врагов.</VPE_Conflagrator.description>
  <!-- EN: Conflagrators are the masters of flame, capable of eradicating entire regiments of enemy infantry using powerful fire tornadoes and explosions. Greatly respected across all psycaster paths, conflagrators bring fear, death and the stench of burnt meat wherever they go. -->
  <VPE_Conflagrator.tooltip>Испепелители — мастера пламени, испепеляющие целые полки вражеской пехоты при помощи мощных огненных вихрей и взрывов. Они вызывают страх у врагов и уважение у других псиоников. Там, где прошёл испепелитель, остаётся лишь смерть и запах горелого мяса.</VPE_Conflagrator.tooltip>

  <!-- EN: protector -->
  <VPE_Protector.label>защитник</VPE_Protector.label>
  <!-- EN: Protector path is focused on providing aid and protection to your pawns, stopping them from dying and allowing you to escape from dangerous situations unscratched. -->
  <VPE_Protector.description>Путь защитника направлен на оказание поддержки и защиты вашим поселенцам. Он позволит спасти их от смерти или выбраться из опасного места невредимыми.</VPE_Protector.description>
  <!-- EN: Protectors serve on the front lines, defending the brave soldiers from harm. Not only can they stop projectiles using powerful skipshields, but they can also help the body recover from wounds, as well as boost the natural regeneration and immunity of those in need. -->
  <VPE_Protector.tooltip>Защитники служат на передовой, укрывая своих товарищей от урона. Они не только останавливают снаряды и пули с помощью мощных щитов, но и могут помочь раненному телу вернуться в строй, или же усилить способности организма к самоисцелению.</VPE_Protector.tooltip>

  <!-- EN: warlord -->
  <VPE_Warlord.label>воевода</VPE_Warlord.label>
  <!-- EN: Warlord path is focused on upgrading the warfare capabilities of the Psycaster and psycaster alone - as all the Warlord psycasts are to an extent self-cast. -->
  <VPE_Warlord.description>Путь воеводы позволяет усиливать боевой потенциал псионика и только одного — себя, так как все способности вождя являются персональными.</VPE_Warlord.description>
  <!-- EN: Masters of warfare, warlords serve only themselves, able to improve their perception, reflexes, speed and stamina at will. Feared anywhere they go, a powerful warlord will never miss a shot and their blade will always find its target. -->
  <VPE_Warlord.tooltip>Мастера битвы, воеводы служат только самим себе. Они способны улучшить своё восприятие, скорость, рефлексы и выносливость усилием воли. Внушают страх везде, где появляются, воеводы стреляют без промаха, а их клинок всегда найдёт свою жертву.</VPE_Warlord.tooltip>

  <!-- EN: chronopath -->
  <VPE_Chronopath.label>хрономант</VPE_Chronopath.label>
  <!-- EN: Chronopath path is focused on manipulating time, making things older, completing growth of plants, or de-aging your pawns. -->
  <VPE_Chronopath.description>Путь хрономанта даёт возможность управлять временем, состаривать вещи, завершать рост растений и омолаживать поселенцев.</VPE_Chronopath.description>
  <!-- EN: Chronopaths are rare and mysterious psycasters, capable of manipulating the fabric of time itself. By creating skipgates through time rather than space, chronopaths can have weapons assemble themselves, alter someone’s age at will, and even create bizarre timequakes that accelerate the time of everything around them by dozens of years. -->
  <VPE_Chronopath.tooltip>Хрономант — редкий и таинственный путь псиоников. Идущие по этому пути способны взаимодействовать с самой тканью времени, пронизывать пространство и время. Хрономанты могут заставить оружие собирать само себя, состарить кого-либо лишь усилием воли или даже создать ужасающие хроношторма, ускоряющие течение времени вокруг хрономанта на десятки лет.</VPE_Chronopath.tooltip>

  <!-- EN: archotechist -->
  <VPE_Archotechist.label>архотек-псионик</VPE_Archotechist.label>
  <!-- EN: Archotechist path is a special path locked only for Empire-based psycasters. It allows spreading insanity, using psychic shock to down any wrong-doers, and to offload neural heat to others, as well as use neural heat in combat. -->
  <VPE_Archotechist.description>Путь архотек-псионика является уникальным для имперских псиоников. Он позволяет распространять агрессию, насылать психический шок на несогласных, перенаправлять нейроперегрев на других и использовать это в бою.</VPE_Archotechist.description>
  <!-- EN: A path so mysterious only imperial scholars can confirm rumours, archotechists are able to tap into archotech engines and exert power so ridiculous and bizarre that it really makes one question their sanity. Archotechists can simply drive entire armies to insanity, and can even manipulate neural heat to mutilate their adversaries. -->
  <VPE_Archotechist.tooltip>Путь настолько таинственный, что лишь имперские знатоки наук могут пролить свет на сам факт существования адептов этого пути. Архотек-псионики способны прикоснуться к пониманию устройств, созданных архотеками и почерпнуть силу из них. Силу настолько причудливую, что невольно возникают вопросы относительно рассудка псиоников, избравших этот путь. Архотек-псионики способны опрокинуть в пучину безумия целые армии, а их способности к управлению нейроперегревом позволяют им буквально разрывать на части своих врагов.</VPE_Archotechist.tooltip>
  <!-- EN: Imperials only -->
  <VPE_Archotechist.lockedReason>имперск.</VPE_Archotechist.lockedReason>

  <!-- EN: necropath -->
  <VPE_Necropath.label>некромант</VPE_Necropath.label>
  <!-- EN: Necropath is a path focused on distributing fear and death, whilst also gaining from death and corpses. You can resurrect fallen allies, prohibit them from dying and raise hordes of skeletons to fight for your cause. -->
  <VPE_Necropath.description>Путь некроманта сфокусирован на распространении страха и смерти, а также получении преимущества от смертей и трупов. Он позволит воскрешать павших союзников, предотвращать их смерти и поднимать орды скелетов, готовых сражаться за вас.</VPE_Necropath.description>
  <!-- EN: Masters of the dark arts, necropaths live to defy death itself. They can cast fear into the hearts of their enemies, emit a paralytic pulse to knock attackers down, rot away the flesh of living bodies and ultimately summon the dead - either through wicked enthrallment or sacred resurrection. -->
  <VPE_Necropath.tooltip>Некроманты, мастера тёмных искусств живут наперекор самой смерти. Они вселяют ужас в сердца своих врагов, выпускают паралитическую волну, обездвиживая их, заставляют плоть гнить прямо на костях живых и даже возвращают живых из плена смерти. Либо как уродливое порабощённое подобие жизни, либо через чистый ритуал воскрешения.</VPE_Necropath.tooltip>

  <!-- EN: staticlord -->
  <VPE_Staticlord.label>электролорд</VPE_Staticlord.label>
  <!-- EN: Staticlord is a path focused on blasting enemies with electricity, disabling electronics and controlling the storm itself. -->
  <VPE_Staticlord.description>Путь электролорда сосредоточен на поражении врагов электричеством, отключении электроники и управлении штормами.</VPE_Staticlord.description>
  <!-- EN: Lords of thunder and lightning, staticlords are excellent psycasters when it comes to controlling the flow of electricity and fighting against mechanoid swarms. They can summon powerful lightning bolts in many shapes and forms, as well as manipulate the weather to generate localised lightning storms and hurricanes. -->
  <VPE_Staticlord.tooltip>Повелители грома и молнии, электролорды не знают себе равных, когда речь идёт об управлении электричеством и уничтожения скоплений механоидов. Они могут призывать мощные разряды электричества в самых разных его видах, а также управлять погодой, чтобы создавать локальные грозы и ураганы.</VPE_Staticlord.tooltip>

  <!-- EN: archon -->
  <VPE_Archon.label>архонт</VPE_Archon.label>
  <!-- EN: Archon path is the path of a psychic leader, providing various buffs to the entire colony, but also ruling with an iron fist. It’s also a path that allows you to drain enemy psycasters and gain Psycast levels this way. -->
  <VPE_Archon.description>Вставшие на путь архонта становятся психическими лидерами, дающими различные усиления для всего поселения, но держащими всех в ежовых рукавицах. Ещё это путь позволит забирать энергию у вражеских псиоников и поднимать таким образом свой уровень.</VPE_Archon.description>
  <!-- EN: The path of kings, archons often occupy the highest seats in their local governments. Being able to easily bond with others, manipulate their enemies either through friendship or pain, with powerful archons strengthening themselves by draining the psyessence of other psycasters. -->
  <VPE_Archon.tooltip>Принявшие путь королей, архонты занимают высшие посты в планетарных иерархиях. Они способны легко наладить контакт или подчинить себе остальных. Они с одинаковой лёгкостью управляют как друзьями, так и врагами, через дружбу или боль. Более сильные архонты становятся ещё сильнее, выпивая досуха более слабых псиоников.</VPE_Archon.tooltip>

  <!-- EN: frostshaper -->
  <VPE_Frostshaper.label>хладомант</VPE_Frostshaper.label>
  <!-- EN: Frostshaper is a path about manipulating the elements, particularly the cold, to your advantage. Not only you get to use the cold to freeze and slow enemies, frostshapers also gain access to many utility psycasts that either construct shelters out of ice blocks, or create cooling crystals that can be used both as a temporary fridge, and a trap. -->
  <VPE_Frostshaper.description>Путь хладоманта посвящён управлению стихиями, и, в первую очередь, холодом. Способности этого пути используются не только для заморозки и замедления врагов, но и для постройки убежищ из ледяных блоков или создания ледяных кристаллов для холодильников или ловушек.</VPE_Frostshaper.description>
  <!-- EN: Frostshapers are psycaster who devoted their life to pursue the cold embrace of frost. This makes them equally as deadly as conflagrators, capable of breathing freezing air and creating localised cold zones that freeze everything in seconds. Frostshapers can also create walls and obstacles out of ice, as well as summon crystals of pure entropy that plunge entire rooms into subzero temperatures. -->
  <VPE_Frostshaper.tooltip>Хладоманты всецело посвящают себя холоду и комфортно чувствуют себя в объятиях льда. Это делает их не менее опасными, чем их прямые конкурентов — испепелителей. Хладоманты способны использовать ледяное дыхание и создавать ограниченные зоны холода, внутри которых всё за секунды превращается в лёд. Более того, хладоманты способны создавать стены и преграды изо льда и призывать кристаллы чистой энтропии, способные понизить температуру в комнате до отризательных значений.</VPE_Frostshaper.tooltip>

  <!-- EN: wildspeaker -->
  <VPE_Wildspeaker.label>голос природы</VPE_Wildspeaker.label>
  <!-- EN: Wildspeaker path is a special path locked only for Tribal-based psycasters. It’s all about controlling nature and animals for defense and survival. -->
  <VPE_Wildspeaker.description>Путь голоса природы доступен только псионикам племён. Он посвящён управлению природой и животными для защиты и выживания.</VPE_Wildspeaker.description>
  <!-- EN: A secret path of the tribal communities, wildspeaking is the art of living in harmony with the forest and nature, and being able to summon the aid of the forest when needed. Tribal wildspeakers are known to control packs of territorial animals, be protected from all damage by an impenetrable shield, and they can also seem to make brambles and trees sprout out of the ground on a whim. -->
  <VPE_Wildspeaker.tooltip>Тайный путь, ве́домый лишь племенным сообществам. Способность общаться с живой природой и жизнь в гармонии с лесом и населяющими его зверями, способность взывать к лесу за помощью, если в этом возникает необходимость. Те, кто ступил на путь голоса природы, способны управлять стаями животных и укрываться за непробиваемыми щитами, по их команде деревья и кусты начинают прорастать там, где только что была голая земля.</VPE_Wildspeaker.tooltip>
  <!-- EN: Tribals only -->
  <VPE_Wildspeaker.lockedReason>племён</VPE_Wildspeaker.lockedReason>

  <!-- EN: harmonist -->
  <VPE_Harmonist.label>гармонист</VPE_Harmonist.label>
  <!-- EN: Harmonists are all about manipulating the balance of the universe. Their abilities are never a clear benefit or a drawback, and they always come with a price one way or another. -->
  <VPE_Harmonist.description>Гармонисты управляют балансом во Вселенной. Их способности никогда не несут явных преимуществ или недостатков, но, так или иначе, имеют свою цену.</VPE_Harmonist.description>
  <!-- EN: Harmonists alter the probability, luck and balance of the universe. They are able to peak under the veil and adjust the scales as they desire, controlling the minds of unsuspecting foes, changing what has happened,influencing what might happen or even overriding the personal history of others. -->
  <VPE_Harmonist.tooltip>Гармонисты изменяют вероятности, заигрывают с удачей и балансируют на лезвии бритвы Вселенной. Они способны заглянуть за завесу неизведанного и сместить баланс в свою пользу, воздействовать на разум ни о чём не подозревающего врага, изменить то, что будет, повлиять на то, что может быть и переписать то, что уже было.</VPE_Harmonist.tooltip>

  <!-- EN: technomancer -->
  <VPE_Technomancer.label>техномант</VPE_Technomancer.label>
  <!-- EN: Technomancers are masters of technology, knowledge and research, capable of using psychic energy to aid in concept exploration, but also to breathe life into small-scale constructs that can help and defend them. -->
  <VPE_Technomancer.description>Техноманты являются мастерами технологий, знаний и исследований, способными использовать пси-энергию для научных изысканий и воплощения своих знаний в небольших конструктах, способных помочь в бою или повседневных делах.</VPE_Technomancer.description>
  <!-- EN: Masters of knowledge and technology, technomancers can improve existing technology, generate infinite power, create constructs out of seemingly worthless materials as well as reverse engineer anything they can get their hands on. Especially powerful technomancers can even use eltex to create psyrings, essentially sharing their knowledge of the psycasting art with other amateur psycasters. -->
  <VPE_Technomancer.tooltip>Знатоки науки и технологии, техноманты могут улучшить имеющиеся образцы техники, создавать неисчерпаемые источники энергии, создавать конструктов из бесполезных, на первый взгляд, материалов и разобраться в любой технологии, до которой они только могут дотянуться. Самые умелые техноманты способны создавать пси-кольца из элтекса, делясь таким образом своими познаниями в искусстве псионики с другими, менее умелыми псиониками.</VPE_Technomancer.tooltip>

  <!-- EN: Nightstalker -->
  <VPE_Nightstalker.label>тенеходец</VPE_Nightstalker.label>
  <!-- EN: Nightstalkers are warriors of the dark, gaining many combat related benefits when shrouded in the shadows. -->
  <VPE_Nightstalker.description>Тенеходцы являются воинами, сражающимися под покровом тьмы. Они получают различные преимущества, когда скрыты тенями.</VPE_Nightstalker.description>
  <!-- EN: Silent assassins who strike from the shadows, nightstalkers move under the cover of darkness, gaining power from the absence of light. They are capable of skipping to wherever  darkness prevails and executing multiple, near-simultaneous strikes to their target’s heart. -->
  <VPE_Nightstalker.tooltip>Бесшумные убийцы, наносящие удар из теней. Тенеходцы перемещаются под прикрытием темноты и черпают свою силу из отсутствия света. Они способны проникнуть везде, где царит тьма. Их удары всегда находят свою цель и они настолько быстры, что порой кажется, будто тенеходцы способны быть в нескольких местах сразу.</VPE_Nightstalker.tooltip>
</LanguageData>