<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RG_ArcticLuizicusEggUnfertilized.label>яйцо полярного луизикуса (неопл.)</RG_ArcticLuizicusEggUnfertilized.label>
  <RG_ArcticLuizicusEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо полярного луизикуса. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_ArcticLuizicusEggUnfertilized.description>

  <RG_ArcticLuizicusEggFertilized.label>яйцо полярного луизикуса (опл.)</RG_ArcticLuizicusEggFertilized.label>
  <RG_ArcticLuizicusEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо полярного луизикуса. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится полярный луизикус. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_ArcticLuizicusEggFertilized.description>

  <RG_DrakEggUnfertilized.label>яйцо полярного дракона (неопл.)</RG_DrakEggUnfertilized.label>
  <RG_DrakEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо полярного дракона. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_DrakEggUnfertilized.description>

  <RG_DrakEggFertilized.label>яйцо полярного дракона (опл.)</RG_DrakEggFertilized.label>
  <RG_DrakEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо полярного дракона. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится полярный дракон. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_DrakEggFertilized.description>

  <RG_DodoEggUnfertilized.label>яйцо додо (неопл.)</RG_DodoEggUnfertilized.label>
  <RG_DodoEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо додо. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_DodoEggUnfertilized.description>

  <RG_DodoEggFertilized.label>яйцо додо (опл.)</RG_DodoEggFertilized.label>
  <RG_DodoEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо додо. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится додо. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_DodoEggFertilized.description>

  <RG_ThrinaxodonEggUnfertilized.label>яйцо тринаксодона (неопл.)</RG_ThrinaxodonEggUnfertilized.label>
  <RG_ThrinaxodonEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо тринаксодона. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_ThrinaxodonEggUnfertilized.description>

  <RG_ThrinaxodonEggFertilized.label>яйцо тринаксодона (опл.)</RG_ThrinaxodonEggFertilized.label>
  <RG_ThrinaxodonEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо тринаксодона. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится тринаксодон. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_ThrinaxodonEggFertilized.description>

  <RG_EggTerrorBirdUnfertilized.label>яйцо форорацида (неопл.)</RG_EggTerrorBirdUnfertilized.label>
  <RG_EggTerrorBirdUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо форорацида. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_EggTerrorBirdUnfertilized.description>

  <RG_EggTerrorBirdFertilized.label>яйцо форорацида (опл.)</RG_EggTerrorBirdFertilized.label>
  <RG_EggTerrorBirdFertilized.description>Оплодотворённое яйцо форорацида. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится форорацид. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_EggTerrorBirdFertilized.description>

  <RG_EggWoollyStegosaurusUnfertilized.label>яйцо шерстистого стегозавра (неопл.)</RG_EggWoollyStegosaurusUnfertilized.label>
  <RG_EggWoollyStegosaurusUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо шерстистого стегозавра. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_EggWoollyStegosaurusUnfertilized.description>

  <RG_EggWoollyStegosaurusFertilized.label>яйцо шерстистого стегозавра (опл.)</RG_EggWoollyStegosaurusFertilized.label>
  <RG_EggWoollyStegosaurusFertilized.description>Оплодотворённое яйцо шерстистого стегозавра. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится шерстистый стегозавр. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_EggWoollyStegosaurusFertilized.description>

  <RG_EggVelociraptorFertilized.label>яйцо велоцираптора (опл.)</RG_EggVelociraptorFertilized.label>
  <RG_EggVelociraptorFertilized.description>Оплодотворённое яйцо велоцираптора. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится велоцираптор. Может быть съедено сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</RG_EggVelociraptorFertilized.description>
</LanguageData>