<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RG_WoollyMammoth.label>>шерстистый мамонт</RG_WoollyMammoth.label>
  <RG_WoollyMammoth.description>Вымершая на заре человеческой цивилизации раса существ — родственников азиатских слонов. Она ценилась из-за слоновьей кости, которая имела множество применений в искусстве, производстве и строительстве.\n\nШерстистые мамонты сопоставимы по размерам с африканскими слонами, но облагают густым мехом, который позволяет выживать в самом холодном климате. Так же как и обычные слоны, мамонты используют бивни и хобот для перемещения предметов, борьбы и поиска пищи. Однако их бивни значительно длиннее, толще и сильнее загнуты.</RG_WoollyMammoth.description>
  <RG_WoollyMammoth.tools.0.label>бивень</RG_WoollyMammoth.tools.0.label>
  <RG_WoollyMammoth.tools.1.label>левая нога</RG_WoollyMammoth.tools.1.label>
  <RG_WoollyMammoth.tools.2.label>правая нога</RG_WoollyMammoth.tools.2.label>
  <RG_WoollyMammoth.tools.3.label>голова</RG_WoollyMammoth.tools.3.label>

  <RG_WoollyRhinoceros.label>шерстистый носорог</RG_WoollyRhinoceros.label>
  <RG_WoollyRhinoceros.description>Из-за крупного размера и мощных рогов редкий хищник будет готов охотиться на взрослых особей этого вымершего вида. Более того, длинный густой мех позволяет представителям вида выживать в арктическом климате, если, конечно, нет проблем с растительной пищей.\n\nШерстистые носороги часто полагаются на свой длинный острый рог, используя его для выкапывания корней из промёрзшей земли. Помимо этого, рог играет важную роль в защите территории во время брачного сезона. В это время лучше к ним не подходить, ведь бегущий шерстистый носорог способен опрокинуть танк, что уж говорить про человека даже в броне.</RG_WoollyRhinoceros.description>
  <RG_WoollyRhinoceros.tools.0.label>рог</RG_WoollyRhinoceros.tools.0.label>
  <RG_WoollyRhinoceros.tools.1.label>рог</RG_WoollyRhinoceros.tools.1.label>
  <RG_WoollyRhinoceros.tools.3.label>голова</RG_WoollyRhinoceros.tools.3.label>

  <RG_WoollyStegosaurus.label>шерстистый стегозавр</RG_WoollyStegosaurus.label>
  <RG_WoollyStegosaurus.description>Травоядная разновидность стегозавра. Отличается характерными рядом вертикальных чешуек на спине в форме воздушного змея. Они помогают регулировать температуру тела и привлекать партнёров.\n\nШерстистый стегозавр предпочитает жить в холодном климате и питаться растущей у самой земли растительностью из-за своей короткой шеи и маленькой головы. Шипы на конце хвоста отличаются от тех, которые есть у обычных стегозавров тем, что они изогнутые, а не прямые. Такими сложнее отбиваться от врагов, но проще рыть землю в поисках пропитания.</RG_WoollyStegosaurus.description>
  <RG_WoollyStegosaurus.tools.0.label>хвост</RG_WoollyStegosaurus.tools.0.label>
  <RG_WoollyStegosaurus.tools.1.label>голова</RG_WoollyStegosaurus.tools.1.label>

  <RG_SabertoothSquirrel.label>саблезубая белка</RG_SabertoothSquirrel.label>
  <RG_SabertoothSquirrel.description>Технически, саблезубая белка не является вымершим животным. Она появилась в результате объединения ошибок в базе данных и излишнего энтузиазма некоторых научных сотрудников в расширении горизонтов науки.\n\nЭти белки отличаются выдающимся мохнатым хвостом и двумя чрезмерно большими клыками для рытья твёрдой почвы или расколки твёрдой скорлупы орехов.</RG_SabertoothSquirrel.description>
  <RG_SabertoothSquirrel.tools.0.label>левая лапа</RG_SabertoothSquirrel.tools.0.label>
  <RG_SabertoothSquirrel.tools.1.label>правая лапа</RG_SabertoothSquirrel.tools.1.label>
  <RG_SabertoothSquirrel.tools.3.label>голова</RG_SabertoothSquirrel.tools.3.label>

  <RG_Protoceratidae.label>протоцератид</RG_Protoceratidae.label>
  <RG_Protoceratidae.description>Вымершие животные, похожие по размерам на оленей и лосей, которые жили за миллионы лет до появления человечества. Питаются сочной травой и другой растительностью, предпочитают относительно тёплом климате лесов и равнин.\n\nПротоцератиды довольно проворные травоядные животные и уникальной особенностью у самцов: рога у них располагаются не как обычно — возле ушей, а над носом и покрытые кожей. Эти рога, которые растут от основания, разветвляясь к концам, вероятно, используются для привлечения самок и для сражений с другими самцами.</RG_Protoceratidae.description>
  <RG_Protoceratidae.tools.0.label>левое копыто</RG_Protoceratidae.tools.0.label>
  <RG_Protoceratidae.tools.1.label>правое копыто</RG_Protoceratidae.tools.1.label>
  <RG_Protoceratidae.tools.2.label>зубы</RG_Protoceratidae.tools.2.label>
  <RG_Protoceratidae.tools.3.label>рог</RG_Protoceratidae.tools.3.label>
  <RG_Protoceratidae.tools.4.label>голова</RG_Protoceratidae.tools.4.label>

  <RG_Dodo.label>додо</RG_Dodo.label>
  <RG_Dodo.description>Нелетающие птицы, вымершие от рук людей ещё в 17 веке. Их изображали толстыми и неуклюжими существами, но на самом деле они были хорошо приспособлены к своей экосистеме. Их последним домом были леса вдоль сухих прибрежных районов изолированного острова, а их рацион состоял в основном из фруктов, которые переваривались с помощью желудочных камней.\n\nДодо стали одним из первых широко известных видов животных, доведённым до исчезновения на Терре усилиями. Оно были нелетающими из-за того, что много веков жили без хищников, откладывая только одно яйцо для своей кладки. Они предпочитают относительно тёплый климат с множеством ягодных кустов. Единственным средством защиты додо является их большой клюв.</RG_Dodo.description>
  <RG_Dodo.tools.0.label>когти</RG_Dodo.tools.0.label>
  <RG_Dodo.tools.1.label>клюв</RG_Dodo.tools.1.label>
  <RG_Dodo.tools.2.label>голова</RG_Dodo.tools.2.label>

  <RG_ArcticDrak.label>полярный дракон</RG_ArcticDrak.label>
  <RG_ArcticDrak.description>Любопытный результат экспериментов по возвращению вымерших видов. Будучи полученным из повреждённых данных, этот гибрид ящерицы и птицы, скорее всего, никогда ранее не существовал. Несмотря на то, что представители этого вида не очень хорошо бегают, они хорошо приспособлены к самому холодному климату и могут проплывать большие расстояния в ледяной воде в поисках добычи.\n\nПолярные драконы живут по одиночке, а охотиться предпочитают на добычу, которая всплывает у дыхательных отверстий замёрзших водоёмов. Драконы обладают удивительно тёплым мехом из полых прядей волос, примерно как у белых медведей. У них длинные и мощные лапы, когтистыми перепончатыми пальцами на концах, а у самцов ещё есть оперение на задней части черепа для привлечения самок.</RG_ArcticDrak.description>
  <RG_ArcticDrak.tools.0.label>левая лапа</RG_ArcticDrak.tools.0.label>
  <RG_ArcticDrak.tools.1.label>правая лапа</RG_ArcticDrak.tools.1.label>
  <RG_ArcticDrak.tools.2.label>зубы</RG_ArcticDrak.tools.2.label>
  <RG_ArcticDrak.tools.3.label>хвост</RG_ArcticDrak.tools.3.label>

  <RG_ArcticLuizicus.label>полярный луизикус</RG_ArcticLuizicus.label>
  <RG_ArcticLuizicus.description>Любопытный результат экспериментов по возвращению вымерших видов. Будучи полученным из повреждённых данных, этот гибрид ящерицы и птицы, скорее всего, никогда ранее не существовал. Этот вид является родственником полярного дракона, но структурой скелета более приспособлен к путешествиям по снегу и льду на большие расстояния, а не к плаванию в воде.\n\nПолярные луизикусы более социальны, чем их собратья, и лучше приспособлены к травоядной диете. Помимо этого, имеют более мощный клюв и сильные челюстные мышцы для пережевывания плотной растительности. Самцы соревнуются друг с другом своими прочными черепами и рогами во время брачного сезона, нападая друг на друга до тех пор, пока один из них не отступит.</RG_ArcticLuizicus.description>
  <RG_ArcticLuizicus.tools.0.label>левая лапа</RG_ArcticLuizicus.tools.0.label>
  <RG_ArcticLuizicus.tools.1.label>правая лапа</RG_ArcticLuizicus.tools.1.label>
  <RG_ArcticLuizicus.tools.2.label>зубы</RG_ArcticLuizicus.tools.2.label>
  <RG_ArcticLuizicus.tools.3.label>хвост</RG_ArcticLuizicus.tools.3.label>

  <RG_TerrorBird.label>форорацид</RG_TerrorBird.label>
  <RG_TerrorBird.description>Вымерший когда-то давно вид огромных плотоядных нелетающих птиц. Своим появлением они приводят в ужас местных жителей.\n\nФорорациды обладают большими острыми клювами и мощными мышцами шеи, делающими клюв ещё опаснее, способным дробить кости и срывать плоть с добычи. Их ноги имеют большие острые когти, позволяющие преследовать с высокой скоростью, наносить мощные удары, прижимать к земле и потрошить свою добычу.</RG_TerrorBird.description>
  <RG_TerrorBird.tools.0.label>когти</RG_TerrorBird.tools.0.label>

  <RG_Megalenhydris.label>мегаленгидрис</RG_Megalenhydris.label>
  <RG_Megalenhydris.description>Полуводные млекопитающие, похожие на гигантских выдр. Питаются в основном моллюсками, ракообразными и водорослями. Если они голодны, могут быть начать есть более крупных, но ослабленных животных. Однако чаще предпочитают просто мигрировать в более богатые районы.\n\nМегаленгидрисы являются фантастическими пловцами благодаря своему гибкому телу и маслянистому водоотталкивающему меху. Их длинный хвост заканчивается плоским плавником, который используется как для высокой подвижности в воде, так и для защиты, позволяя наносить удары хищникам, как хлыстом.</RG_Megalenhydris.description>
  <RG_Megalenhydris.tools.0.label>левая лапа</RG_Megalenhydris.tools.0.label>
  <RG_Megalenhydris.tools.1.label>правая лапа</RG_Megalenhydris.tools.1.label>
  <RG_Megalenhydris.tools.3.label>голова</RG_Megalenhydris.tools.3.label>
  <RG_Megalenhydris.tools.4.label>хвост</RG_Megalenhydris.tools.4.label>

  <RG_Thrinaxodon.label>тринаксодон</RG_Thrinaxodon.label>
  <RG_Thrinaxodon.description>Небольшой плотоядный симбиот, похожий по размерам на лисиц и с рационом, состоящим из насекомых и мелких травоядных животных. Их склонность зарываться в землю помогла им выжить во время одного из массовых вымираний на Терре.\n\nТринаксодоны обитают в тундровых и таёжных лесах, способны переносить холод благодаря своему меху и привычке зарываться в норы. Они также являются социальными существами и часто собираются в стаи, например, для охоты на более крупную добычу, когда отсутствует привычная пища.</RG_Thrinaxodon.description>
  <RG_Thrinaxodon.tools.0.label>левая лапа</RG_Thrinaxodon.tools.0.label>
  <RG_Thrinaxodon.tools.1.label>правая лапа</RG_Thrinaxodon.tools.1.label>
  <RG_Thrinaxodon.tools.3.label>голова</RG_Thrinaxodon.tools.3.label>

  <RG_Velociraptor.label>велоцираптор</RG_Velociraptor.label>
  <RG_Velociraptor.description>Этот хищник размером с индейку также известен, как «быстрый грабитель». Эти бесстрашные, нелетающие, пернатые маленькие ублюдки могут охотиться на существ в два раза больше их, объединяясь в стаи. Особого внимания заслуживают их увеличенные серповидные когти на каждой задней лапе, которыми они бьют, разрубают, протыкают и потрошат свою добычу.\n\nВелоцирапторы обычно охотятся в одиночку, чтобы не делиться своей добычей, нападают подобно другим хищным птицам, прыгая на более мелкие и легкие цели и захватывая их своими челюстями и когтями. У них отличный слух для выслеживания добычи, но велоцирапторы не отказываются и от падали во время засух, голода или болезни.\n\nДля экспериментов во воскрешению этого вида использовался очень древний генетический материал и эти велоцирапторы являются исключительно самками.</RG_Velociraptor.description>
  <RG_Velociraptor.tools.0.label>левая лапа</RG_Velociraptor.tools.0.label>
  <RG_Velociraptor.tools.1.label>правая лапа</RG_Velociraptor.tools.1.label>
  <RG_Velociraptor.tools.2.label>зубы</RG_Velociraptor.tools.2.label>

</LanguageData>