<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- EN: barley plant -->
  <VCE_Barley.label>ячмень</VCE_Barley.label>
  <!-- EN: A cereal grain that people can use in bread, beverages, stews, and other dishes. As a whole grain, barley provides fiber, vitamins, and minerals. It has been genetically engineered to gently break into flour with a mere touch.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Barley is a "dual crop", in the sense that it produces both flour and hay. -->
  <VCE_Barley.description>Злаковая культура, используемая для приготовления хлеба, пива, и других блюд. Ячмень содержит клетчатку, витамины и минералы. Конкретно эта разновидность ячменя была генетически модифицирована таким образом, чтобы легко превращаться в муку от простого прикосновения.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Игровая механика:&lt;/color&gt; Ячмень является «двойным растением». Выращивая его, вы получаете и муку, и сено.</VCE_Barley.description>

  <!-- EN: sorghum plant -->
  <VCE_Sorghum.label>сорго</VCE_Sorghum.label>
  <!-- EN: A drought resistant cereal used for food, animal fodder, the production of alcoholic beverages, and biofuels. Sorghum grain is gluten free, high in resistant starch, and more abundant and diverse phenolic compounds compared to other major cereal crops.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Sorghum stalks can grow to up to 2.5 meters in height, and grow very close together. A sorghum field can be used as quite effective cover. -->
  <VCE_Sorghum.description>Устойчивая к засухе злаковая культура, используемая для приготовления пищи, комбикорма, производства алкоголя и биотоплива. Зерна сорго не содержат глютена, а содержат большое количество резистентного крахмала и более обильные и разнообразные фенольные соединения.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Игровая механика:&lt;/color&gt; Побеги сорго могут вырастать до 2.5 метров в высоту и растут очень близко друг к другу. Сорговое поле может стать довольно эффективным укрытием.</VCE_Sorghum.description>

  <!-- EN: rye plant -->
  <VCE_Rye.label>рожь</VCE_Rye.label>
  <!-- EN: A plant that grows well in much poorer soils than those necessary for most cereal grains. Thus, it is an especially valuable crop in regions where the soil has sand or peat. It has been genetically engineered to gently break into flour with a mere touch.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Rye is only growable in sandy growing zones, which ignore fertility. These plants will however take a long time to sow and harvest, basically exchanging colonist work for growing plants in a normally unused space. Rye needs to be grown away from large bodies of water (water within 10 tiles of it will stop its growth). -->
  <VCE_Rye.description>Злаковая культура, в отличии от других, предпочитающая менее плодородную почву. Это делает её оптимальным выбором там, где преобладает песчаная почва, или торф. Конкретно эта разновидность была генетически модифицирована таким образом, чтобы легко превращаться в муку от простого прикосновения.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Игровая механика:&lt;/color&gt; Рожь растёт только на песке, на клетках, которые не имеют показателя плодородности. Они требуют больше времени для посева и сбора урожая, обменивая, по сути, временные затраты на возможность использования тех клеток, которые в других обстоятельствах были бы непригодны. Помимо этого, рожь должна находиться в отдалении от крупных водоёмов (наличие воды в 10 клетках от неё будет препятствовать росту).</VCE_Rye.description>

  <!-- EN: oat plant -->
  <VCE_Oats.label>овёс</VCE_Oats.label>
  <!-- EN: The oat, sometimes called the common oat, is a species of cereal grain grown for its seed, which is known by the same name. Oats have numerous uses in gastronomy, and they can also be turned into vegetable milk.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Oat has low yield, but it is very versatile, being a "dual crop", in the sense that it produces both flour and oats which can be either used as a vegetable or turned into milk. -->
  <VCE_Oats.description>Овёс, или овёс обыкновенный — это разновидность злаков, выращиваемых для получения одноимённых семян. Овёс имеет широкое применении в кулинарии, например, из него можно получить овсяное молоко.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Игровая механика:&lt;/color&gt; Овёс даёт небольшой урожай, но является «двойным растением», так как при сборе он даёт муку и овёс, который, в свою очередь, может быть использован для приготовления блюд или переработан в молоко.</VCE_Oats.description>
</LanguageData>