<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<VAERoy_PrimaryRole>Основная роль</VAERoy_PrimaryRole>
	<VAERoy_SecondaryRole>Второстепенная роль</VAERoy_SecondaryRole>

	<VAERoy_Combat>Бой</VAERoy_Combat>
	<VAERoy_EggLayer>Яйценесение</VAERoy_EggLayer>

	<VAERoy_Utility>Специализация</VAERoy_Utility>
	<VAERoy_UtilityMood>Специализация - Настроение</VAERoy_UtilityMood>
	<VAERoy_UtilitySocial>Специализация - Социальность</VAERoy_UtilitySocial>
	<VAERoy_UtilityHeat>Специализация - Рассеивание пси-тепла</VAERoy_UtilityHeat>
	<VAERoy_UtilityPsychic>Специализация - Пси-усиление</VAERoy_UtilityPsychic>
	<VAERoy_UtilityCrowd>Специализация - Контроль толпы</VAERoy_UtilityCrowd>
	<VAERoy_UtilityFood>Специализация - Пища</VAERoy_UtilityFood>
	<VAERoy_UtilityBuilding>Специализация - Постройка</VAERoy_UtilityBuilding>

	<VAERoy_CombatDescInc>Боевые животные специализируются на ближнем бою. Эти животные обладают высоким уроном, хорошей сопротивляемостью, высоким здоровьем или другими способностями, которые позволяют им выживать в авангарде.\n\nС возрослением это животное получает значительно большую мощь атак ближнего боя.</VAERoy_CombatDescInc>
	<VAERoy_CombatDesc>Боевые животные специализируются на ближнем бою. Эти животные обладают высоким уроном, хорошей сопротивляемостью, высоким здоровьем или другими способностями, которые позволяют им выживать в авангарде.</VAERoy_CombatDesc>
	<VAERoy_EggLayerDesc>Это животное откладывает яйца</VAERoy_EggLayerDesc>
	<VAERoy_UtilityMoodDesc>Это животное не приспособлено для боя, так как довольно слабо физически. Однако оно повысит настроение ваших колонистов.</VAERoy_UtilityMoodDesc>
	<VAERoy_UtilityHeatDisipationDesc>Это животное не приспособлено для боя, так как довольно слабо физически. Однако оно помогает рассеивать нейроперегрев у привязанного колониста.</VAERoy_UtilityHeatDisipationDesc>
	<VAERoy_UtilitySocialDesc>Это животное не приспособлено для боя. Вместо этого оно вовлечёт ваших колонистов в беседы, увеличит отдых собеседника социальным расслаблением, а также даст им небольшое количество опыта в случайные навыки.</VAERoy_UtilitySocialDesc>
	<VAERoy_UtilityPsychicDesc>Это животное не приспособлено для боя, так как довольно слабо физически. Однако оно будет периодически ласкаться к вашим колонистам, чтобы повысить их психическую чувствительность.</VAERoy_UtilityPsychicDesc>
	<VAERoy_UtilityCrowdDesc>Это животное физически слабо, но у него есть пси-способности, которые могут помочь с контролем толпы и выживанием.</VAERoy_UtilityCrowdDesc>
	<VAERoy_UtilityFoodDesc>Это сельскохозяйственное животное, выращиваемое для получения специализированного мяса.</VAERoy_UtilityFoodDesc>
	<VAERoy_UtilityBuildingDesc>Это животное не приспособлено для боя, так как довольно слабо физически. Однако оно будет строить гнёзда, которые служат очень красивым местом сна для животных.</VAERoy_UtilityBuildingDesc>

</LanguageData>