<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <NocturnalAnimals.BodyClock>Биологические часы</NocturnalAnimals.BodyClock>
  <NocturnalAnimals.BodyClock_Description>Определяет, когда животное спит, и когда оно бодрствует.\n\nДневные животные спят ночью и бодрствуют днем, а ночные животные спят днем и бодрствуют ночью. Сумеречные животные в основном активны в сумерках.</NocturnalAnimals.BodyClock_Description>

  <NocturnalAnimals.BodyClock_Diurnal>Дневное животное</NocturnalAnimals.BodyClock_Diurnal>
  <NocturnalAnimals.BodyClock_Nocturnal>Ночное животное</NocturnalAnimals.BodyClock_Nocturnal>
  <NocturnalAnimals.BodyClock_Crepuscular>Сумеречное животное</NocturnalAnimals.BodyClock_Crepuscular>

	<VAEE.ReleaseIntoWild>Выпустить в дикую природу</VAEE.ReleaseIntoWild>
	<VAEE.ReleaseIntoWildDesc>Выпустить это животное в дикую природу и улучшить отношения с племенными фракциями и фракциями чужеземцев.</VAEE.ReleaseIntoWildDesc>
	<VAEE.ReleaseToRepopulate>Выпустить для увеличения популяции</VAEE.ReleaseToRepopulate>
	<VAEE.ReleaseToRepopulateDesc>Выпустить это животное в дикую природу, чтобы увеличить его популяцию и улучшить отношения с племенными фракциями и фракциями чужеземцев.</VAEE.ReleaseToRepopulateDesc>
	<VAEE.LetterLabelExtintAnimalsPasses>Животные под угрозой исчезновения.</VAEE.LetterLabelExtintAnimalsPasses>
	<VAEE.LetterExtintAnimalsPasses>Пара {0}, находящаяся под угрозой исчезновения, забрела в этот район.\n\nОни легко могут стать добычей более крупных хищников или браконьеров, но вы можете приручить их и предоставить им в безопасное место.\n\nВысвобождение в дикую природу находящихся под угрозой исчезновения животных улучшит отношения с племенными фракциями и фракциями чужеземцев.</VAEE.LetterExtintAnimalsPasses>
	<VAEE.LetterExtintAnimalsPassesRepopulate>Пара {0}, находящаяся под угрозой исчезновения, забрела в этот район.\n\nОни легко могут стать добычей более крупных хищников или браконьеров, но вы можете приручить их и предоставить им в безопасное место.\n\nВысвобождение в дикую природу находящихся под угрозой исчезновения животных для увеличения их популяции улучшит отношения с племенными фракциями и фракциями чужеземцев.</VAEE.LetterExtintAnimalsPassesRepopulate>
	<VAEE.ReleasingToTheWildMessage>Высвобождение в дикую природу находящегося под угрозой исчезновения животного улучшило отношения с племенными фракциями и фракциями чужеземцев на +2.</VAEE.ReleasingToTheWildMessage>
	<VAEE.ReleasingToTheWildMessageRepopulate>Высвобождение в дикую природу находящегося под угрозой исчезновения животного для увеличения его популяции улучшило отношения с племенными фракциями и фракциями чужеземцев на +2.</VAEE.ReleasingToTheWildMessageRepopulate>
	<VAEE.ReleasingToTheWildConfirmation>Высвобождение в дикую природу\n\nВысвобождение животного в дикую природу означает, что вы больше никогда его не увидите, поскольку животное покинет карту.</VAEE.ReleasingToTheWildConfirmation>
	<VAEE.ReleasingToTheWildConfirmationRepopulate>Высвобождение для увеличения популяции\n\nВысвобождение животного в дикую природу для увеличения его популяции означает, что вы больше никогда его не увидите, поскольку животное покинет карту.</VAEE.ReleasingToTheWildConfirmationRepopulate>
	<VAEE.Cancel>Отменить</VAEE.Cancel>
	<VAEE.AddBanishGizmoToAllAnimals>Добавить кнопку высвобождения в дикую природу для всех животных</VAEE.AddBanishGizmoToAllAnimals>
	<VAEE.AddBanishGizmoToAllAnimalsRepopulate>Добавить кнопку высвобождения в дикую природу для увеличения популяции для всех животных</VAEE.AddBanishGizmoToAllAnimalsRepopulate>

	<VAE_HulkBloodlust>Охотящийся халк-инсектоид поблизости впал в состояние кровожадности. Будьте осторожны!</VAE_HulkBloodlust>
	<VAE_HulkRips>Безумный халк-инсектоид отрывает {1} {0}!</VAE_HulkRips>
	<VAE_LetterLabelInsectoidHulk>Самый Зверский из Зверей</VAE_LetterLabelInsectoidHulk>
	<VAE_LetterInsectoidHulk>Неистовый халк-инсектоид находится поблизости!\n\nСопутствуемое враждебными инсектоидами, это существо способно уничтожать стены и двери, если приблизится к ним. Он попытается атаковать вашу колонию и вовлечь ваших колонистов в очень опасный ближний бой с ним.</VAE_LetterInsectoidHulk>
	<VAE_OpenCocoon>Открыть кокон</VAE_OpenCocoon>
	<VAE_OpenCocoonDesc>Открыть кокон, чтобы освободить пойманного в него колониста или животное</VAE_OpenCocoonDesc>
	<VAE_Scheduled>Этот кокон запланирован быть открытым колонистом</VAE_Scheduled>
	<VAE_CocoonHurt>Жертва этого кокона получила повреждения, быстро откройте кокон, чтобы предотвратить дальнейшие повреждения!</VAE_CocoonHurt>
	<VAE_CocoonCritical>Жертва этого кокона критически ранена, быстро откройте кокон, чтобы предотвратить дальнейшие повреждения!</VAE_CocoonCritical>
	<VAE_CocoonDeath>Жертва этого кокона мертва</VAE_CocoonDeath>
	<VAE_EggsHatchIn>Яйца паука вылупятся через: {0}</VAE_EggsHatchIn>
	<VAE_AnimalSpawnMultiplier>VAE - Caves (общий множитель появления)</VAE_AnimalSpawnMultiplier>
	<VAE_AnimalSpawnMultiplierTooltip>Этот множитель повлияет на изменения (общие) появления ВСЕХ животных из этого мода. Например, если установлено значение 0,5 - количество животных из этого мода будет вдвое меньше, чем по умолчанию (то есть 1). Если установлено значение 2, вы получите вдвое больше животных этого мода, чем по умолчанию, и так далее. Влияет на появление только диких животных.</VAE_AnimalSpawnMultiplierTooltip>
	<VAE_Reset>Сбросить множитель</VAE_Reset>
	<VAE_ArachnophobiaMode>Режим арахнофобии: убрать лапы с текстур пауков</VAE_ArachnophobiaMode>

</LanguageData>