<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VPE_GasPipe.label>газовая труба</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipe.description>Труба, которая пропускает через себя хеликсиновый газ.</VPE_GasPipe.description>

  <VPE_GasPipeSub.label>подземная газовая труба</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Труба, которая пропускает через себя хеликсиновый газ. Эта труба скрыта от глаз и имеет защиту от взрывов газа.</VPE_GasPipeSub.description>

  <VPE_GasPipeValve.label>газовый клапан</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Открывает и перекрывает поток газа.</VPE_GasPipeValve.description>

  <VPE_GasTank.label>резервуар для газа</VPE_GasTank.label>
  <VPE_GasTank.description>Большой стальной резервуар для хранения газа. Взрывается при повреждении.</VPE_GasTank.description>

  <VPE_HelixienPump.label>хеликсиновый насос</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Насосная установка, размещённая на хеликсиновой скважине. Это устройство с автономным питанием выкачивает из подземных месторождений ценный газ и должно быть подключено к другим газовым устройствам с помощью сети трубопровода.</VPE_HelixienPump.description>

  <VPE_HelixienGenerator.label>генератор на хеликсиновом газе</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Производит электричество, потребляя в качестве топлива хеликсиновый газ. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_HelixienGenerator.description>

  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>промышленный генератор на хеликсиновом газе</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Производит большое количество электроэнергии, потребляя в качестве топлива хеликсиновый газ. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>

  <VPE_GasCrematorium.label>газовый крематорий</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Каменный крематорий для сжигания трупов и ненужных вещей. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_GasCrematorium.description>

  <VPE_GasSmelter.label>газовая плавильня</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Извлекает металл из кусков металлолома и других предметов, которые могут содержать металл. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_GasSmelter.description>

  <VPE_GasStove.label>газовая плита</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasStove.description>Стол для приготовления пищи с плитой, работающей на хеликсиновом газе.</VPE_GasStove.description>

  <VPE_GasDrill.label>газовая буровая установка</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasDrill.description>Комплекс бурового оборудования, предназначеный для извлечения полезных ископаемых из недр. Для обнаружения месторождений следует использовать глубинный сканер. При отсутствии полезных ископаемых происходит добыча каменной породы. Можно перемещать с места на место.</VPE_GasDrill.description>

  <VPE_GasCooler.label>газовый кондиционер</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCooler.description>Устройство воздушного охлаждения, которое выпускает охлажденный воздух из себя во все стороны. Может быть использован для создания морозильной камеры. Желаемую температуру для газового кондиционера настроить нельзя, он автоматически понижает температуру до отметки чуть ниже нуля.</VPE_GasCooler.description>

  <VPE_GasHeater.label>газовый обогреватель</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasHeater.description>Устройство, которое преобразует хеликсиновый газ в тепло. Может автоматически включаться и отключаться при достижении заданной температуры.</VPE_GasHeater.description>

  <VPE_GasSunLamp.label>газовая солнечная лампа</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Мощный производственный светильник. Освещает местность достаточно ярко для выращивания растений, но требует среднее количество хеликсинового газа. Автоматически отключается по ночам.</VPE_GasSunLamp.description>

  <VPE_GasSmithy.label>газовая кузня</VPE_GasSmithy.label>
  <VPE_GasSmithy.description>Газовая кузня, оборудованная для производства немеханического оружия и инструментов.</VPE_GasSmithy.description>

  <VPE_GasLamp.label>газовая лампа</VPE_GasLamp.label>
  <VPE_GasLamp.description>Газовая лампа освещает ближайшую область. Свет нужен людям для работы и удобства передвижения. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_GasLamp.description>

  <VPE_GasWallLight.label>газовая настенная лампа</VPE_GasWallLight.label>
  <VPE_GasWallLight.description>Газовая лампа освещает ближайшую область. Свет нужен людям для работы и удобства передвижения. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_GasWallLight.description>

  <VPE_GasWallDarkLight.label>тусклая газовая настенная лампа</VPE_GasWallDarkLight.label>
  <VPE_GasWallDarkLight.description>Газовая лампа освещает ближайшую область тусклым светом. Людям, которые предпочитают работать при тусклом освещении, нравится этот источник света. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_GasWallDarkLight.description>

  <VPE_GasFloodlight.label>газовый фонарь</VPE_GasFloodlight.label>
  <VPE_GasFloodlight.description>Газовый фонарь освещает ближайшую область. Свет нужен людям для работы и удобства передвижения. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_GasFloodlight.description>

  <VPE_GasBiofuelRefinery.label>газовый перегонный аппарат</VPE_GasBiofuelRefinery.label>
  <VPE_GasBiofuelRefinery.description>Используется для получения химического топлива из древесины или растительного сырья. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_GasBiofuelRefinery.description>

  <VPE_GasVent.label>вентиляционное отверстие для газа</VPE_GasVent.label>
  <VPE_GasVent.description>Настенное вентиляционное отверстие, способное выпускать токсичные соединения хеликсинового газа в заданную область. Для ограничения потока газа в той же сети должен быть установлен газовый клапан. Хеликсиновый газ очень летуч.</VPE_GasVent.description>

  <VPE_GasPodLauncher.label>газовая пусковая установка для капсул</VPE_GasPodLauncher.label>
  <VPE_GasPodLauncher.description>Устройство для подачи топлива и запуска транспортной капсулы. Можно активировать несколько пусковых установок одновременно, для этого они должны быть установлены вплотную друг к другу. Нуждается в подключении к газопроводной сети.</VPE_GasPodLauncher.description>

</LanguageData>