<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VWE_Gun_Autocannon.description>Самозарядная крупнокалиберная пушка. Её мощные снаряды наносят тяжёлые повреждения на значительной дистанции. Эта пушка не позволяет быстро целиться, а также стрелять по близким целями.\n\nЭто оружие настолько тяжёлое, что для его использования необходима силовая броня.\n\nУ этого оружия ограниченный магазин и для перезарядки понадобится сталь.</VWE_Gun_Autocannon.description>

  <VWE_Gun_HandheldMortar.description>Ручной миномёт. Отправляет бомбы даже за стены. Далеко, но не точно. Этот миномёт не позволяет быстро целиться, а также стрелять по близким целями.\n\nЭто оружие настолько тяжёлое, что для его использования необходима силовая броня.\n\nУ этого оружия ограниченный магазин на 5 выстрелов и для перезарядки понадобятся миномётные снаряды.</VWE_Gun_HandheldMortar.description>

  <VWE_Gun_HeavyFlamer.description>Мощный огнемёт военного образца, созданный на основе огнемёта «инферно» механоидов. Способен покрыть всю территорию перед стрелком огнём.\n\nЭто оружие настолько тяжёлое, что для его использования необходима силовая броня.\n\nУ этого оружия ограниченный топливный бак и для перезарядки понадобится химтопливо.</VWE_Gun_HeavyFlamer.description>

  <VWE_Gun_SwarmMissileLauncher.description>Ракетная установка, выпускающая 8 небольших ракет с независимым автонаведением.\n\nЭто оружие настолько тяжёлое, что для его использования необходима силовая броня.\n\nУ этого оружия ограниченный запас ракет и после двух циклов стрельбы понадобятся перезарядка ракетами «рой».</VWE_Gun_SwarmMissileLauncher.description>

  <VWE_Gun_UraniumSlugRifle.label>винтовка «уран»</VWE_Gun_UraniumSlugRifle.label>
  <VWE_Gun_UraniumSlugRifle.description>Самозарядная пушка, стреляющая с урановыми пулями. Её сверхплотные урановые снаряды способны пробить даже самую прочную броню. Крайне точна на дальних дистанциях, но не может стрелять целям вблизи.\n\nЭто оружие настолько тяжёлое, что для его использования необходима силовая броня.\n\nУ этого оружия ограниченный магазин на 10 патронов и для перезарядки понадобится уран.</VWE_Gun_UraniumSlugRifle.description>
</LanguageData>