<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VBE_DrankSoda.label>содовая</VBE_DrankSoda.label>
  <VBE_DrankSoda.description>Обильное количество сахара попадает в кровоток, обеспечивая кратковременный прилив энергии. Дает 5% бафф к манипуляции на 5 часов.</VBE_DrankSoda.description>

  <VBE_DrankTea.label>чай</VBE_DrankTea.label>
  <VBE_DrankTea.description>Танины, содержащиеся в чае, после метаболизма усиливают раздражители в нервной системе, подавляя желание спать, а также укрепляют иммунную систему. Увеличивает скорость приобретения иммунитета на 15%, обеспечивает снижение скорости заполнения шкалы усталости на 10% на 5 часов.</VBE_DrankTea.description>

  <VBE_TequilaAsIngredient.label>коктейль с текилой</VBE_TequilaAsIngredient.label>
  <VBE_TequilaAsIngredient.description>Выпит коктейль, в состав которого входила текила. Дает 15% бонус к шансу приручения животного.</VBE_TequilaAsIngredient.description>

  <VBE_WhiskeyAsIngredient.label>коктейль с виски</VBE_WhiskeyAsIngredient.label>
  <VBE_WhiskeyAsIngredient.description>Выпит коктейль, в состав которого входил виски. Дает бонус к точности стрельбы.</VBE_WhiskeyAsIngredient.description>

  <VBE_VodkaAsIngredient.label>коктейль с водкой</VBE_VodkaAsIngredient.label>
  <VBE_VodkaAsIngredient.description>Выпит коктейль, в состав которого входила водка. Увеличивает шанс уклонения в ближнем бою на 20%.</VBE_VodkaAsIngredient.description>

  <VBE_GinAsIngredient.label>коктейль с джином</VBE_GinAsIngredient.label>
  <VBE_GinAsIngredient.description>Выпит коктейль, в состав которого входил джин.</VBE_GinAsIngredient.description>

  <VBE_AmbrandyAsIngredient.label>коктейль с амбренди</VBE_AmbrandyAsIngredient.label>
  <VBE_AmbrandyAsIngredient.description>Выпит коктейль, в состав которого входил амбренди.</VBE_AmbrandyAsIngredient.description>

  <VBE_RBMeadAsIngredient.label>коктейль с медовухой</VBE_RBMeadAsIngredient.label>
  <VBE_RBMeadAsIngredient.description>Выпит коктейль, в состав которого входила медовуха.</VBE_RBMeadAsIngredient.description>

  <VBE_WineAsIngredient.label>коктейль с вином</VBE_WineAsIngredient.label>
  <VBE_WineAsIngredient.description>Выпит коктейль, в состав которого входило вино...</VBE_WineAsIngredient.description>

  <VBE_ConsumedLuciferiumPowder.label>потреблена пудра люциферия (из блюда)</VBE_ConsumedLuciferiumPowder.label>
  <VBE_ConsumedLuciferiumPowder.description>Пудра люциферия - это мелкодисперсный порошок люциферия. В таком разбавленном виде лекарство, безусловно, не заживит никаких ран, но значительно оживит своего потребителя.</VBE_ConsumedLuciferiumPowder.description>

  <VBE_ConsumedGoStock.label>потреблён кубик Go-сока (из блюда)</VBE_ConsumedGoStock.label>
  <VBE_ConsumedGoStock.description>Кубик Go-сока представляет собой желатинизированный кубик, который можно переваривать, а не вводить путем инъекции. В таком разбавленном виде препарат не сможет блокировать сильную боль.</VBE_ConsumedGoStock.description>

  <VBE_ConsumedWakeupPowder.label>потреблена пудра бодрина (из блюда)</VBE_ConsumedWakeupPowder.label>
  <VBE_ConsumedWakeupPowder.description>Пудра бодрина - это измельчённая и порошкообразная форма бодрина, удивительно сладкая и иногда используемая в качестве замены сахара в десертах или растворяемая в утреннем эспрессо. В таком разбавленном виде этот препарат не будет таким стимулирующим. Обратите внимание, что хотя пудра бодрина не вызывает привыкания, она все же несёт в себе риск (хотя и очень небольшой) сердечного приступа.</VBE_ConsumedWakeupPowder.description>

</LanguageData>