<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- EN: animakin -->
  <VRE_Animakin.label>фитон души</VRE_Animakin.label>
  <!-- EN: Based on genetic data retrofitted from Gauranlen Inc.’s investment into dendrology following the Fall of Sorne, phytokins are plant-based humanoids with an emphasis on symmetry and symbiosis. Their ability to subsist only on sunlight and affinity with any and all plantlife make them especially suited to aiding newly established colonies or underperforming industrial farms.\n\nBased on research from the forest planet of Phytok that committed to extensive analysis on human-compatibility with psychic energy, phytokin xenogerms are typically exclusive to high-ranking, supporting roles in megacorporations and planetary governments. Their unique way of reproduction has resulted in many identical offspring, with each generation becoming successively more competent than their progenitor, further contributing to their extremely low numbers. Their affinity with plantlife, along with the side effect of extremely high and ever-increasing psychic sensitivity, mean that any phytokin xenohumans found on the Rim are always adapted to high-concept, dominant trees that are present on their residing planet.\n\nThis particular xenogerm has adapted itself to Anima trees, allowing it to converse with a local Anima tree and psychically stimulate blossoming Anima grass. They can also provide limited assistance to someone who is attempting to link with an Anima tree for psycasting benefits. -->
  <VRE_Animakin.description>Фитоны — это гуманоиды, созданные на основе растений с акцентом на симметрию и симбиоз. Родство с растениями и способность питаться солнечным светом делает их очень полезными для оказания помощи новым поселениям и недостаточно успешным фермерским хозяйствам на индустриальных мирах.\n\nКсенотип был создан на основе исследований, проводимых на покрытой лесами планете Фиток, и посвящённых анализу совместимости человека с пси-энергией. Однако получил он своё развитие за счёт инвестиций корпорации «Гауранлен» после Падения Сорна. Ксеносемена фитонов, как правило, предназначены исключительно для высокопоставленных вспомогательных должностей в мегакорпорациях и планетарных администрациях.\n\nУникальный способ размножения фитонов приводит к появлению множества идентичных потомков, причём каждое следующее поколение становится более компетентным, чем их прародитель. Это позволяет компенсировать их чрезвычайно низкую численность. Естественная близость к растениям, вкупе с побочным эффектом в виде чрезвычайно высокой и постоянно возрастающей психочувствительности, означает, что фитоны, обнаруженные на окраинных мирах, гарантированно будут психически адаптированы к местным древам.\n\nДанное ксеносемя адаптировано к древам души, позволяя представителям ксенотипа общаться с местным древом души и психически стимулировать цветение травы души. Они также могут оказать ограниченную помощь тому, кто пытается установить связь с деревом души для получения псионических сил.</VRE_Animakin.description>
  <!-- EN: Powerful advisors to rulers and despots, animakins are beautiful and cunning and possess an ability to connect with an anima tree, greatly enhancing its abilities. They are excellent at taking care of plants and reproduce via planting a saplingchild. -->
  <VRE_Animakin.descriptionShort>Влиятельные советники правителей и деспотов, фитоны души красивы и хитроумны. Они обладают способностью соединяться с древом души, значительно усиливая его возможности. Фитоны души могут порождать двух дриад, которые будут считать их матерью и подчиняться каждой команде. Ксенотип отлично подходит для ухода за растениями и может воспроизводиться через посадку саженцев-потомков.</VRE_Animakin.descriptionShort>
</LanguageData>