<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Крушение транспортного контейнера с животным</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Контейнер с {PAWN_kind} по кличке {PAWN_nameDef} потерпел крушение в транспортной капсуле поблизости. Если животное выживет после посадки, оно будет тяжело ранено.

Если его спасут, оно может добровольно присоединиться к колонии или вернуться к жизни в дикой природе.</AnimalPodCrash>

  <AJLabel>Спасённое животное присоединилось</AJLabel>
  <AJLetter>Животное, которое вы спасли, присоединилось к поселению</AJLetter>
  <ADJLabel>Спасённое животное не присоединилось</ADJLabel>
  <ADJLetter>Животное, которое вы спасли, не присоединилось к поселению</ADJLetter>
  <!-- Traitor -->
  <TraitorLabel>Предатель!</TraitorLabel>
  <Traitor>{PAWN_nameFullDef}, {PAWN_gender ? которого : которую} вы приняли в свои ряды, {PAWN_gender ? оказался : оказалась} агентом противника из {PAWN_factionName}.

Вы можете захватить {PAWN_possessive} с целью вербовки или рабства.</Traitor>

  <!-- Space Battle -->
  <SpaceBattleLabel>Космическая битва</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Несколько крупных космических кораблей вступили в бой на орбите планеты. Пропущенные выстрелы и мусор могут поразить поверхность в этой области. Это может привести к массовым пожарам.</SpaceBattle>

  <!-- Shuttle Crash -->
  <ShuttleCrashLabel>Крушение шаттла</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Шаттл, падает рядом. Если команда переживет удар, они будут тяжело ранены. Разрушенный корабль может быть разобран на полезные ресурсы.

Экипаж не связан ни с одной из фракций. Это означает, что они могут быть спасены и присоединиться к вам добровольно или быть захвачены с целью вербовки или рабства.</ShuttleCrash>

  <!-- Earthquake -->
  <EarthquakeLabel>Землетрясение</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Изменения в земной коре вызвали локальное землетрясение небольшого масштаба. Некоторые конструкции могут быть повреждены, а крыши обрушиться.</Earthquake>

  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <CPWLabel>Грузовые контейнеры (оружие)</CPWLabel>
  <CPW>Вы обнаружили скопление грузовых контейнеров, разбившихся неподалёку.

Возможно, вы найдете что-то полезное в обломках.</CPW>

  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <CPALabel>Грузовые контейнеры (одежда)</CPALabel>
  <CPA>Вы обнаружили скопление грузовых контейнеров, разбившихся неподалёку.

Возможно, вы найдете что-то полезное в обломках.</CPA>

  <!-- Caravan animals wander in -->
  <CAWILabel>Животные каравана бродят поблизости</CAWILabel>
  <CAWI>Группа животных вида {PAWN_kind}, брошенных или потерянных, бродят поблизости.

Похоже, они принадлежали к какому-то каравану, поскольку всё ещё несут на себе вьюки с ценными вещами. Вы можете собрать эти предметы, если приручите или убьёте их. В противном случае они покинут эту территорию через пару дней.</CAWI>

  <!-- Crop sprout -->
  <CSLabel>Ростки культуры</CSLabel>
  <CS1>Большое поле культуры</CS1>
  <CS2>проросло поблизости. Если вы подождёте, пока оно вырастет, вы сможете собрать много плодов! Если оставить урожай несобранным, он будет медленно гнить и пропадать.</CS2>

  <!-- Battle animals wander in -->
  <BAWILabel>Боевые животные бродят поблизости</BAWILabel>
  <BAWI>Группа {0}, брошенные или потерянные, бродят поблизости.

Они, кажется, привыкли к людям и присоединяются к поселению.</BAWI>

  <!-- wild men wander in -->
  <WMWILabel>Дикие люди бродят поблизости</WMWILabel>
  <WMWI>Небольшое племя диких людей бродит поблизости. Вы можете попытаться приручить их.</WMWI>

  <!-- Hunting party -->
  <HPLabel>Охотничий отряд</HPLabel>
  <HP>Группа охотников из {0} проходят мимо. Они будут охотиться здесь в течение нескольких часов, а затем двинутся дальше.</HP>

  <VEE_Decay>Засыхает</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>У {0} изменилась урожайность из-за засухи.</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>