<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <CONN_EnergeticLung.label>энерголёгкое</CONN_EnergeticLung.label>
  <CONN_EnergeticLung.description>Бионическое лёгкое с регулятором насыщенности, предназначавшееся для космонавтов в те времена, когда не существовало кислородных регенераторов. Оно имеет дополнительный резервуар с жидким кислородом, позволяющий задерживать дыхание на долгое время. Энергетические лёгкие базируются на дыхательной системе человека. Этот уникальный модуль заменяет годы практики и самоконтроля. (Замена органа)</CONN_EnergeticLung.description>


  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <CONN_EnergeticKidney.label>энергетическая почка</CONN_EnergeticKidney.label>
  <CONN_EnergeticKidney.description>Бионическая почка, обладающая большей долговечностью и мощностью. В этой гибридной конструкции нефроны заменены на реактивный фильтр. Она выделяет иммунотоксины в систему, защищая пользователя даже от самых смертоносных заболеваний. (Замена органа)</CONN_EnergeticKidney.description>


  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <CONN_EnergyCore.label>энергоядро</CONN_EnergyCore.label>
  <CONN_EnergyCore.description>Продвинутое искусственное сердце. Содержит синтетические мышечные волокна для реалистичного сердцебиения, а также высокопроизводительную помпу для быстрой циркуляции крови во время сильных нагрузок. Почти во всех отношениях лучше, чем биологическое сердце за счёт продвинутого суперядра, сделанного из энегроячейки механоида. (Замена органа)</CONN_EnergyCore.description>


  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <CONN_Autonomicviruskiller.label>автономный иммунорегулятор</CONN_Autonomicviruskiller.label>
  <CONN_Autonomicviruskiller.description>Усиливает иммунную систему механитными антителами. Обнаруживает и уничтожает любую опасность в крови. Используется элитными полевыми медиками в чрезвычайных ситуациях. (Замена органа)</CONN_Autonomicviruskiller.description>


  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <CONN_Aurum.label>Аурум</CONN_Aurum.label>
  <CONN_Aurum.description>Модифицированный протез глаза, главной особенностью которого является возможность вывода информации на расположенный внутри радужки микроэкран. Шпионский агент анализирует поведение текущих торговых партнёров, отслеживает диалоги, делает запросы на склады, сравнивает цены на товар и управляет финансами. Эта модель служила также для незаметного перевода денежных средств между гильдиями купцов и способна дать неограниченный доступ к чёрному рынку. Считается запрещённым товаром. (Замена органа)</CONN_Aurum.description>


</LanguageData>