<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Robotic Eye ############## -->

  <CONN_hediff_IndependentEye.label>роботизированный глаз</CONN_hediff_IndependentEye.label>
  <CONN_hediff_IndependentEye.description>Автономный и полностью автоматический роботизированный глаз с радиусом обзора в 270°. Он передаёт информацию в мозг пользователя, подключаясь к центральной нервной системе с помощью специального процессора. Его можно легко извлечь для технического обслуживания. Более продвинутые версии этого глаза способны отделяться от тела и летать рядом, обеспечивая полный контроль и обзор окружающей местности. Такому обзору позавидует даже орёл!</CONN_hediff_IndependentEye.description>
  <CONN_hediff_IndependentEye.labelNoun>роботизированный глаз</CONN_hediff_IndependentEye.labelNoun>


  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <CONN_hediff_EnergyLink.label>энергосвязь</CONN_hediff_EnergyLink.label>
  <CONN_hediff_EnergyLink.description>Продвинутый искусственный позвоночник из пластали. Биогелевый нервный пучок проходит по сочлененному золотому сердечнику, окруженному самовосстанавливающейся оболочкой. Этот позвоночник соответствует по характеристикам натуральному позвоночнику и в то же время служит высокотехнологичным соединителем щита, дублирующим его работу.</CONN_hediff_EnergyLink.description>
  <CONN_hediff_EnergyLink.labelNoun>энергосвязь</CONN_hediff_EnergyLink.labelNoun>


  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <CONN_hediff_OuterBlade.label>выдвижное лезвие</CONN_hediff_OuterBlade.label>
  <CONN_hediff_OuterBlade.description>Модификация предплечья, ориентированная на ближний бой. Представляет собой скрытое за локтевой костью телескопическое пласталевое лезвие, способное, благодаря своему строению и имеющейся в нём гидравлике, разрезать практически любую броню. При необходимости оно легко убирается обратно в руку.</CONN_hediff_OuterBlade.description>
  <CONN_hediff_OuterBlade.comps.0.tools.0.label>выдвижное лезвие</CONN_hediff_OuterBlade.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_OuterBlade.labelNoun>выдвижное лезвие</CONN_hediff_OuterBlade.labelNoun>


  <!-- ############## Power Arm ############### -->

  <CONN_hediff_PowerArms.label>силовая рука</CONN_hediff_PowerArms.label>
  <CONN_hediff_PowerArms.description>Боевая замена плеча, состоящая из механической руки с сервомоторами и встроенной оружейной платформы. Это улучшение тела значительно увеличивает силу владельца</CONN_hediff_PowerArms.description>
  <CONN_hediff_PowerArms.comps.0.tools.0.label>рука</CONN_hediff_PowerArms.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_PowerArms.labelNoun>силовая рука</CONN_hediff_PowerArms.labelNoun>


  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <CONN_hediff_Shadowrunner.label>киберниндзя</CONN_hediff_Shadowrunner.label>
  <CONN_hediff_Shadowrunner.description>Механизированная замена лёгкого, улучшенная фильтрами, удаляющими токсины и яды из воздуха. Этот тип лёгких изначально создавался для оперативников, выполняющих задачи в условиях опасной окружающей среды. Позже этот имплант был улучшен управляемым выпускающим дым устройством, позволяющим эффективно уходить из поля зрения потенциальных врагов.</CONN_hediff_Shadowrunner.description>
  <CONN_hediff_Shadowrunner.labelNoun>устройство очистки лёгких</CONN_hediff_Shadowrunner.labelNoun>


  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.label>экзоскелетная броня</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.label>
  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.description>Замена всех костей экзоскелетом. Очень и очень опасная операция. Однако результат стоит того: общая защита и устойчивость значительно улучшаются. Экзоскелет станет одним целым с телом и удалить его будет практически невозможно.</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.description>
  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.labelNoun>экзоскелетная броня</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.labelNoun>


  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <CONN_hediff_Dermalplating.label>бронекожа</CONN_hediff_Dermalplating.label>
  <CONN_hediff_Dermalplating.description>Замена всей кожи. Очень опасная операция. Однако результат стоит того: общая защита и устойчивость значительно улучшаются. Бронекожа становится одним целым с телом.</CONN_hediff_Dermalplating.description>
  <CONN_hediff_Dermalplating.labelNoun>бронекожа</CONN_hediff_Dermalplating.labelNoun>


  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <CONN_hediff_Lionheart.label>львиное сердце</CONN_hediff_Lionheart.label>
  <CONN_hediff_Lionheart.description>Продвинутое искусственное сердце с инжекторами адреналина и адаптивной боевой подсистемой.</CONN_hediff_Lionheart.description>
  <CONN_hediff_Lionheart.labelNoun>львиное сердце</CONN_hediff_Lionheart.labelNoun>


</LanguageData>