<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VFE_Pottery.label>керамическое изделие</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Pottery.description>Малогабаритное гончарное изделие с художественной гравировкой. Может быть создано на рабочем месте.</VFE_Pottery.description>

  <VFE_StatueSmall.label>малая статуя</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Небольшой кусок материала на декоративном постаменте, которому придали художественную форму.</VFE_StatueSmall.description>

  <VFE_Carving.label>резное изделие</VFE_Carving.label>
  <VFE_Carving.description>Небольшая резная скульптура по пояс. Может действовать как укрытие.</VFE_Carving.description>

  <VFE_StatueLarge.label>большая статуя</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Кусок материала размером в человеческий рост на декоративном постаменте, которому придали художественную форму.</VFE_StatueLarge.description>

  <VFE_StatueGrand.label>огромная статуя</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Огромный кусок материала на декоративном постаменте, которому придали художественную форму.</VFE_StatueGrand.description>

  <VFE_Monument.label>монумент</VFE_Monument.label>
  <VFE_Monument.description>Непроходимый массивный памятник с декоративным постаментом и большим художественным произведением.</VFE_Monument.description>

  <VFE_Relief.label>рельеф</VFE_Relief.label>
  <VFE_Relief.description>Непроходимая стена с художественным рельефом, вырезанным на ней.</VFE_Relief.description>

  <VFE_Pillar.label>колонна</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Pillar.description>Непроходимая декоративная колонна, способная поддерживать крышу.</VFE_Pillar.description>

  <VFE_Obelisk.label>обелиск</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Obelisk.description>Высокий кусок материала в форме обелиска с художественным произведением, вырезанным по его бокам.</VFE_Obelisk.description>

  <VFE_Plinth.label>постамент</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Plinth.description>Небольшой постамент с художественными образами, вырезанными по его бокам. Может использоваться для хранения разных предметов. Хранимые предметы не будут ветшать, даже если расположить постамент вне помещения.</VFE_Plinth.description>

  <VFE_DecorativePlantPot.label>декоративный цветочный горшок</VFE_DecorativePlantPot.label>
  <VFE_DecorativePlantPot.description>Посадите здесь декоративные цветы, чтобы улучшить настроение людей вокруг.</VFE_DecorativePlantPot.description>

  <VFE_Wallpaper.label>обои</VFE_Wallpaper.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Непроходимая стена с красивыми обоями. Достаточно крепка, чтобы поддерживать крышу.</VFE_Wallpaper.description>

</LanguageData>